{
  "* Both a memo/tag and an address are required": "* 메모/태그와 주소가 모두 필요합니다",
  "* Please confirm if the receiving address requires a MEMO/ Tag. If it is not filled or filled incorrectly, the asset will be lost": "* 수령 주소에 메모/태그가 필요한지 확인하시기 바랍니다. 입력하지 않거나 잘못 입력하면 자산이 손실됩니다.",
  "*Calculator outcomes are estimates and actual ROI/P&L can differ to what's shown based on market conditions.": "*계산기 결과는 추정치이며 실제 ROI/P&L은 시장 상황에 따라 표시된 것과 다를 수 있습니다.",
  "1-on-1 manager": "1대1 관리자",
  "1. Choose the future price direction": "1. 향후 가격 방향 선택",
  "1. Information We Collect": "1. 당사가 수집하는 정보",
  "1.1 Detrade(\"we\",\"us\",or\"our\")is committed to combating money laundering and terrorist financing activities through the implementation of robust Anti-Money Laundering(AML)and Know Your Customer(KYC)policies and procedures.": "1.1 Detrade(이하 \"당사\")는 강력한 자금세탁방지(AML) 및 KYC 정책과 절차를 시행하여 자금세탁 및 테러자금조달 활동을 방지하기 위해 최선을 다하고 있습니다.",
  "1.1 Detrade(\"we\",\"us\",or\"our\")operates an online binary options trading platform(\"Platform\")that enables traders(\"you\"or\"trader\")to trade various financial instruments.": "1.1 Detrade(\"당사\")는 사용자(\"귀하\" 또는 \"사용자\")가 다양한 금융 상품을 거래할 수 있는 온라인 바이너리 옵션 거래 플랫폼(\"플랫폼\")을 운영합니다.",
  "1.1 Personal Identification Information:": "1.1 개인 식별 정보:",
  "1.2 Financial Information:": "1.2 재무 정보:",
  "1.2 This Anti-Money Laundering(AML)and Know Your Customer(KYC)Policy(\"Policy\")outlines our obligations and procedures for verifying the identity of our traders(\"you\"or\"trader\")and detecting and preventing money laundering and terrorist financing activities on Detrade's platform.": "1.2 본 자금 세탁 방지(AML) 및 KYC 정책(\"정책\")은 당사 트레이더(\"귀하\" 또는 \"트레이더\")의 신원을 확인하고 Detrade 플랫폼에서 자금 세탁 및 테러 자금 조달 활동을 탐지 및 방지하기 위한 당사의 의무와 절차를 간략하게 설명합니다.",
  "1.2 This User Agreement and Terms&Conditions(\"Agreement\")governs your use of Detrade's Platform. By accessing or using our Platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to be bound by this Agreement.": "1.2 본 사용자 계약 및 이용약관(\"계약\")은 귀하의 Detrade 플랫폼 사용에 적용됩니다. 당사 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 계약을 읽고 이해했으며 이를 준수할 것에 동의함을 인정합니다.",
  "1.3 Technical Information:": "1.3 기술 정보:",
  "1.4 Usage Data:": "1.4 사용 데이터:",
  "1.5 Location Information:": "1.5 위치 정보:",
  "1.6 Cookies and Tracking Technologies:": "1.6 쿠키 및 추적 기술:",
  "1.Introduction": "1.소개",
  "10 most wagering players carve up the prize pool.": "가장 많은 베팅을 한 10명의 플레이어가 상금을 차지합니다.",
  "10. Amendments to the Policy": "10. 정책 개정",
  "10. International Data Transfers": "10. 국제 데이터 전송",
  "10. Limitation of Liability": "10. 책임의 제한",
  "10.1 Detrade reserves the right to modify or amend this Policy at any time. Any changes will be effective immediately upon posting on Detrade's platform.": "10.1 Detrade는 언제든지 본 정책을 수정하거나 개정할 수 있는 권리를 보유합니다. 모든 변경 사항은 Detrade 플랫폼에 게시되는 즉시 효력이 발생합니다.",
  "10.1 To the fullest extent permitted by law, Detrade shall not be liable for any direct, indirect, incidental, special, or consequential damages arising out of or in any way connected with your use of our Platform.": "10.1 법이 허용하는 최대 한도 내에서, Detrade는 귀하의 당사 플랫폼 사용으로 인해 또는 이와 관련하여 발생하는 직접, 간접, 부수적, 특별 또는 결과적 손해에 대해 책임을 지지 않습니다.",
  "10.2 In no event shall Detrade's total liability to you for all damages,losses,and causes of action arising out of or in connection with this Agreement exceed the amount paid by you,if any,to Detrade during the twelve(12)month period immediately preceding the event giving rise to such liability.": "10.2 어떠한 경우에도 본 계약으로 인해 또는 본 계약과 관련하여 발생하는 모든 손해, 손실 및 소송 원인에 대한 Detrade의 총 책임은 그러한 책임을 발생시키는 사건 직전 12개월 기간 동안 귀하가 Detrade에 지불한 금액(있는 경우)을 초과하지 않습니다.",
  "10.2 It is your responsibility to review this Policy periodically to stay informed of any updates or changes. Your continued use of Detrade's platform after any modifications to this Policy constitutes acceptance of those changes.": "10.2 본 정책을 주기적으로 검토하여 업데이트 또는 변경 사항에 대한 정보를 확인하는 것은 귀하의 책임입니다. 본 정책이 수정된 후에도 Detrade의 플랫폼을 계속 사용하면 해당 변경 사항을 수락하는 것으로 간주됩니다.",
  "1000x leverage": "1000배 레버리지",
  "11. Contact Information": "11. 연락처 정보",
  "11.1 If you have any questions, concerns, or feedback regarding this Policy or Detrade's AML and KYC procedures, please contact us at [support@detrade.com].": "11.1 본 정책 또는 Detrade의 AML 및 KYC 절차와 관련하여 질문, 우려 사항 또는 피드백이 있는 경우 [support@detrade.com]로 문의하시기 바랍니다.",
  "11.1 You agree to indemnify,defend,and hold harmless Detrade and its affiliates,officers,directors,employees,and agents from and against any and all claims,liabilities,damages,losses,costs,expenses,or fees(including reasonable attorneys' fees) arising out of or in connection with your use of Detrade's Platform or your breach of this Agreement.": "11.1 귀하는 귀하의 Detrade 플랫폼 사용 또는 본 계약 위반으로 인해 또는 이와 관련하여 발생하는 모든 청구, 책임, 손해, 손실, 비용, 경비 또는 수수료(합리적인 변호사 비용 포함)로부터 Detrade 및 그 계열사, 임원, 이사, 직원 및 대리인을 면책, 방어 및 면책할 것에 동의합니다.",
  "11.Indemnification": "11.면책",
  "12. Contact Us": "12. 문의하기",
  "12.1 This Agreement shall be governed by and construed in accordance with the laws of[Jurisdiction].": "12.1 본 계약은 [관할권]의 법률에 따라 규율되고 그에 따라 해석됩니다.",
  "12.2 Any disputes arising out of or in connection with this Agreement shall be resolved through arbitration in accordance with the rules of[Arbitration Organization].": "12.2 본 계약으로 인해 또는 본 계약과 관련하여 발생하는 모든 분쟁은 [중재 기관]의 규칙에 따라 중재를 통해 해결됩니다.",
  "12.Governing Law and Dispute Resolution": "12. 준거법 및 분쟁 해결",
  "13.1 Detrade reserves the right to modify or amend this Agreement at any time.Any changes will be effective immediately upon posting on Detrade's Platform.": "13.1 Detrade는 언제든지 본 계약을 수정하거나 개정할 권리를 보유하며, 모든 변경 사항은 Detrade 플랫폼에 게시하는 즉시 효력이 발생합니다.",
  "13.2 It is your responsibility to review this Agreement periodically to stay informed of any updates or changes. Your continued use of Detrade's Platform after any modifications to this Agreement constitutes acceptance of those changes.": "13.2 본 계약을 주기적으로 검토하여 업데이트 또는 변경 사항에 대한 정보를 확인하는 것은 귀하의 책임입니다. 본 계약이 수정된 후에도 귀하가 Detrade 플랫폼을 계속 사용하는 것은 해당 변경 사항을 수락하는 것으로 간주됩니다.",
  "13.Amendments to the Agreement": "13.계약의 개정",
  "14.1 If you have any questions,concerns,or feedback regarding this Agreement or Detrade's Platform, please contact us at14.1 If you have any questions,concerns,or feedback regarding this Agreement or Detrade's Platform, please contact us at": "14.1 본 계약 또는 Detrade 플랫폼과 관련하여 질문, 우려 사항 또는 피드백이 있는 경우 다음 주소로 문의하십시오.14.1 본 계약 또는 Detrade 플랫폼과 관련하여 질문, 우려 사항 또는 피드백이 있는 경우 다음 주소로 문의하십시오.",
  "14.Contact Information": "14. 연락처 정보",
  "16th of every month": "매월 16일",
  "1D": "1일",
  "1M": "1개월",
  "1W": "1주",
  "2. Definitions": "2. 정의",
  "2. Eligibility": "2. 자격",
  "2. How We Use Your Information": "2. 당사가 귀하의 정보를 사용하는 방법",
  "2. You can view the total order amount of the fund pool in the UP and DOWN directions and the order status of you and other users in the list.": "2. UP과 DOWN 방향에서 펀드 풀의 총 주문 금액과 목록에서 본인 및 다른 사용자의 주문 상태를 확인할 수 있습니다.",
  "2.1 \"AML\" refers to Anti-Money Laundering, which is the set of procedures, laws, and regulations designed to prevent the illegal generation of income through financial systems.": "2.1 \"자금 세탁 방지\"는 금융 시스템을 통한 불법적인 소득 창출을 방지하기 위한 일련의 절차, 법률 및 규정인 자금 세탁 방지를 의미합니다.",
  "2.1 By accessing or using Detrade's Platform,you represent and warrant that you are at least 18 years old and have the legal capacity to enter into this Agreement.": "2.1 귀하는 Detrade 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하가 만 18세 이상이며 본 계약을 체결할 법적 능력이 있음을 진술하고 보증합니다.",
  "2.1 To Provide and Maintain Our Platform:": "2.1 플랫폼 제공 및 유지:",
  "2.2 \"KYC\" refers to Know Your Customer, which is the process of verifying the identity of customers and assessing their potential risk of involvement in illegal activities.": "2.2 \"KYC\"는 고객의 신원을 확인하고 불법 활동에 연루될 수 있는 잠재적 위험을 평가하는 프로세스인 고객신원확인(KYC)을 의미합니다.",
  "2.2 To Improve Our Platform:": "2.2 플랫폼 개선:",
  "2.2 You must also comply with all applicable laws and regulations regarding your use of our Platform.": "2.2 귀하는 또한 플랫폼 사용과 관련된 모든 관련 법률 및 규정을 준수해야 합니다.",
  "2.3 To Communicate with You:": "2.3 귀하와의 소통:",
  "2.4 To Personalize Your Experience:": "2.4 사용자 경험을 맞춤화:",
  "2.5 To Conduct Analytics and Research:": "2.5 분석 및 연구 수행:",
  "2.6 To Ensure Security and Compliance:": "2.6 보안 및 규정 준수 보장:",
  "20% affiliate commission (a 100% increase from our base rate).": "20% 어필리에이트 커미션 (기본 요율에서 100% 인상).",
  "20+ exchange market data": "20개 이상의 거래소 시장 데이터",
  "24 Hours Withdrawal Restriction Notice Our system has identified changes to important information in your account, and so we are temporarily suspending the withdrawal feature of your account while we take steps to secure your assets.Restrictions will be automatically lifted at UTC time {{time}}": "24시간 출금 제한 안내 당사 시스템에서 귀하의 계정에 있는 중요한 정보의 변경 사항을 확인하여 자산을 보호하기 위한 조치를 취하는 동안 일시적으로 귀하의 계정 출금 기능을 중단합니다.UTC 시간 {{time}} 에 따라 제한이 자동으로 해제됩니다.",
  "24h Live Players": "24시간 실시간 플레이어",
  "24h Trade Vol": "24시간 거래량",
  "24h Wins Paid": "24시간 승리 지급액",
  "24h high": "24시간 최고",
  "24h low": "24시간 최저",
  "24h players": "24시간 플레이어",
  "24h win ratio": "24시간 승률",
  "2FA Code's length is not right": "2FA 코드의 길이가 올바르지 않습니다.",
  "2FA authentication": "2FA 인증",
  "2s CFD and 5-60s Options": "2초 CFD 및 5-60초 옵션",
  "3. Customer Due Diligence (CDD)": "3. 고객 실사(CDD)",
  "3. How We Share Your Information": "3. 당사가 귀하의 정보를 공유하는 방법",
  "3. Wait for system settlement": "3. 시스템 정산 대기",
  "3.1 Detrade conducts Customer Due Diligence (CDD) on all users to verify their identity and assess their risk level.": "3.1 Detrade에서는 모든 사용자에 대해 고객 실사(CDD)를 실시하여 신원을 확인하고 위험 수준을 평가합니다.",
  "3.1 In order to access certain features of Detrade's Platform, you may be required to register for an account.": "3.1 Detrade 플랫폼의 특정 기능에 액세스하려면 계정을 등록해야 할 수 있습니다.",
  "3.1 With Service Providers:": "3.1 서비스 제공업체와 함께:",
  "3.2 During the registration process, you may be required to provide certain personal information, including but not limited to your full name, date of birth, residential address, government-issued identification, and proof of address.": "3.2 등록 과정에서 귀화는 성명, 생년월일, 거주지 주소, 정부 발급 신분증, 주소 증명 등 특정 개인정보를 제공해야 할 수 있습니다(단, 이에 국한되지 않음).",
  "3.2 For Legal Reasons:": "3.2 법적 사유:",
  "3.2 When registering for an account, you agree to provide accurate, current, and complete information about yourself as prompted by the registration form.": "3.2 계정 등록 시 귀하는 등록 양식의 안내에 따라 본인에 대한 정확하고 최신의 완전한 정보를 제공하는 데 동의합니다.",
  "3.3 Detrade reserves the right to request additional information or documentation from you to verify your identity or assess your risk level.": "3.3 Detrade에서는 귀화의 신원을 확인하거나 위험 수준을 평가하기 위해 귀하에게 추가 정보 또는 문서를 요청할 수 있는 권리를 보유합니다.",
  "3.3 To Protect Our Rights:": "3.3 모두의 권리를 보호:",
  "3.3 You are responsible for maintaining the confidentiality of your account credentials and for all activities that occur under your account.": "3.3 귀하는 계정 자격 증명의 기밀을 유지하고 귀하의 계정에서 발생하는 모든 활동에 대해 책임을 집니다.",
  "3.4 Detrade reserves the right to suspend or terminate your account if we believe that you have provided false or misleading information during the registration process or have violated any provision of this Agreement.": "3.4 귀하가 등록 과정에서 허위 또는 오해의 소지가 있는 정보를 제공했거나 본 계약의 조항을 위반했다고 판단되는 경우, Detrade에서는 귀하의 계정을 일시 정지하거나 해지할 수 있습니다.",
  "3.4 With Your Consent:": "3.4 귀하의 동의 하에:",
  "3.4 You agree to promptly provide any information or documentation requested by Detrade for the purpose of Customer Due Diligence (CDD).": "3.4 귀하는 고객 실사(CDD)의 목적으로 Detrade가 요청하는 모든 정보 또는 문서를 즉시 제공하는 데 동의합니다.",
  "3.5 In Business Transfers:": "3.5 사업 양도:",
  "3.Account Registration": "3. 계정 등록",
  "3rd Merchant Processing": "제3자 판매자 처리 중",
  "4. Check the winning and losing results": "4. 승패 결과 확인",
  "4. Identity Verification": "4. 신원 확인",
  "4. Platform Use": "4. 플랫폼 사용",
  "4. Your Data Protection Rights": "4. 사용자의 데이터 보호 권리",
  "4.1 Access:": "4.1 액세스:",
  "4.1 Detrade uses various methods and tools to verify the identity of its users, including but not limited to:": "4.1 Detrade에서는 사용자의 신원을 확인하기 위해 다음과 같은 다양한 방법과 도구를 사용하며, 이에 국한되지 않습니다:",
  "4.1 Detrade's Platform is provided for informational and educational purposes only.You acknowledge and agree that any information provided on our Platform is not intended as financial advice and should not be relied upon for making investment decisions.": "4.1 Detrade 플랫폼은 정보 제공 및 교육 목적으로만 제공되며, 귀하는 당사 플랫폼에서 제공되는 어떠한 정보도 재정적 조언이 아니며 투자 결정을 내리는 데 의존해서는 안 된다는 점을 인정하고 이에 동의합니다.",
  "4.2 Correction:": "4.2 수정:",
  "4.2 Detrade reserves the right to reject any document or information provided by users if it is deemed insufficient or inaccurate for the purpose of identity verification.": "4.2 Detrade에서는 사용자가 제공한 문서나 정보가 본인 확인 목적에 불충분하거나 부정확하다고 판단되는 경우 이를 거부할 수 있는 권리를 보유합니다.",
  "4.2 You are solely responsible for evaluating the risks associated with trading binary options and for determining whether trading on Detrade's Platform is suitable for you.": "4.2 바이너리 옵션 거래와 관련된 위험을 평가하고 Detrade 플랫폼에서의 거래가 귀하에게 적합한지 여부를 결정하는 것은 전적으로 귀하의 책임입니다.",
  "4.3 Deletion:": "4.3 삭제:",
  "4.3 You agree to use Detrade's Platform in accordance with all applicable laws and regulations and in a manner that does not infringe upon the rights of others or violate the terms of this Agreement.": "4.3 귀하는 모든 관련 법률과 규정에 따라 그리고 타인의 권리를 침해하거나 본 계약의 조건을 위반하지 않는 방식으로 Detrade의 플랫폼을 사용하는 데 동의합니다.",
  "4.4 Objection:": "4.4 이의 제기:",
  "4.5 Restriction: You have the right to request that we restrict the processing of your personal information,under certain conditions.": "4.5 제한: 귀하는 특정 조건 하에서 당사에 귀하의 개인 정보 처리를 제한하도록 요청할 권리가 있습니다.",
  "4.6 Data Portability: You have the right to request the transfer of your personal information to another organization or directly to you, under certain conditions.": "4.6 데이터 이동성: 귀하는 특정 조건 하에서 귀하의 개인 정보를 다른 조직으로 또는 귀하에게 직접 이전하도록 요청할 권리가 있습니다.",
  "4.7 Withdraw Consent: If you have given us consent to process your personal information, you have the right to withdraw your consent at any time.": "4.7 동의 철회: 귀하가 개인정보 처리에 동의한 경우, 귀하는 언제든지 동의를 철회할 권리가 있습니다.",
  "5. Data Security": "5. 데이터 보안",
  "5. Risk Assessment": "5. 위험 평가",
  "5.1 Detrade conducts a risk assessment of each trader based on their identity verification information, transaction history, and other relevant factors.": "5.1 Detrade에서는 신원 확인 정보, 거래 내역 및 기타 관련 요소를 기반으로 각 트레이더의 위험 평가를 수행합니다.",
  "5.1 Detrade's Platform allows users to trade binary options on various financial instruments, including but not limited to stocks, currencies, commodities, and indices.": "5.1 Detrade 플랫폼을 통해 사용자는 주식, 통화, 원자재, 지수 등 다양한 금융상품에 대한 바이너리 옵션을 거래할 수 있습니다.",
  "5.2 Users may be assigned a risk rating based on the results of the risk assessment, which may influence the level of scrutiny applied to their transactions and account activity.": "5.2 사용자는 위험 평가 결과에 따라 위험 등급을 부여받을 수 있으며, 이는 거래 및 계정 활동에 적용되는 정밀 조사 수준에 영향을 미칠 수 있습니다.",
  "5.2 You acknowledge and agree that trading binary options involves significant risks, including the risk of losing your entire investment.": "5.2 귀하는 바이너리 옵션 거래에는 전체 투자금 손실 위험을 포함하여 상당한 위험이 수반된다는 점을 인정하고 이에 동의합니다.",
  "5.3 You are solely responsible for evaluating the risks associated with each trade and for determining the appropriate investment strategy for your individual circumstances.": "5.3 각 거래와 관련된 위험을 평가하고 개별 상황에 맞는 적절한 투자 전략을 결정할 책임은 전적으로 귀하에게 있습니다.",
  "5.4 Detrade does not provide any guarantees or assurances regarding the profitability or success of any trade made on our Platform.": "5.4 Detrade는 당사 플랫폼에서 이루어진 거래의 수익성 또는 성공에 대해 어떠한 보증이나 보장을 제공하지 않습니다.",
  "5.Trading": "5. 거래",
  "50+ trading pairs": "50개 이상의 트레이딩 페어들",
  "6 Month's Pnl": "6개월 손익",
  "6. Data Retention": "6. 데이터 보존",
  "6. Fees and Charges": "6. 수수료 및 요금",
  "6. Monitoring and Reporting": "6. 모니터링 및 보고",
  "6.1 Detrade may charge fees for certain services or transactions conducted on our Platform. You agree to pay all applicable fees and charges in connection with your use of our Platform.": "6.1 Detrade에서는 당사 플랫폼에서 수행되는 특정 서비스 또는 거래에 대해 수수료를 부과할 수 있습니다. 귀하는 당사 플랫폼 사용과 관련하여 모든 해당 수수료 및 요금을 지불하는 데 동의합니다.",
  "6.1 Detrade monitors trader transactions and account activity for signs of suspicious or unusual behavior that may indicate money laundering or terrorist financing activities.": "6.1 Detrade에서는 사용자 거래 및 계정 활동을 모니터링하여 자금 세탁 또는 테러 자금 조달 활동을 나타낼 수 있는 의심스럽거나 비정상적인 행동의 징후를 확인합니다.",
  "6.2 Detrade reserves the right to change or modify our fee structure at any time, with or without notice.": "6.2 Detrade에서는 사전 통지 여부에 관계없이 언제든지 수수료 체계를 변경하거나 수정할 수 있는 권리를 보유합니다.",
  "6.2 If Detrade identifies any suspicious activity or transactions, we reserve the right to report such activity to the relevant authorities and take appropriate action, including but not limited to freezing or suspending trader accounts.": "6.2 Detrade가 의심스러운 활동이나 거래를 식별하는 경우, 당사는 해당 활동을 관련 당국에 신고하고 사용자 계정을 동결 또는 정지하는 것을 포함하되 이에 국한되지 않는 적절한 조치를 취할 권리를 보유합니다.",
  "6M": "6개월",
  "7 * 24 technical services": "7 * 24 기술 서비스",
  "7. Cookies and Similar Technologies": "7. 쿠키 및 유사 기술",
  "7. Intellectual Property": "7. 지적 재산권",
  "7. Record-Keeping": "7. 기록 보관",
  "7.1 All content and materials available on Detrade's Platform,including but not limited to text,graphics,logos,images,and software,are the property of Detrade or its licensors and are protected by copyright,trademark,and other intellectual property laws.": "7.1 텍스트, 그래픽, 로고, 이미지 및 소프트웨어를 포함하되 이에 국한되지 않고 디트레이드 플랫폼에서 제공되는 모든 콘텐츠 및 자료는 디트레이드 또는 해당 라이선스 제공자의 자산이며 저작권, 상표 및 기타 지적 재산권 법률의 보호를 받습니다.",
  "7.1 Cookies: We use cookies to enhance your experience on our Platform. A cookie is a small file placed on your device that allows us to recognize your browser and capture and remember certain information.": "7.1 쿠키: 당사는 플랫폼에서 귀하의 경험을 향상시키기 위해 쿠키를 사용합니다. 쿠키는 귀하의 기기에 저장되는 작은 파일로, 당사가 귀하의 브라우저를 인식하고 특정 정보를 캡처 및 기억할 수 있게 해줍니다.",
  "7.1 Detrade maintains records of all trader identification and transaction information in accordance with applicable laws and regulations.": "7.1 Detrade에서는 관련 법률 및 규정에 따라 모든 트레이더 식별 및 거래 정보에 대한 기록을 유지합니다.",
  "7.2 Types of Cookies: a) **Essential Cookies**: These cookies are necessary for the operation of our Platform. They enable you to navigate the site and use its features.": "7.2 쿠키의 유형: a) **필수 쿠키**: 이 쿠키는 플랫폼 운영에 필수적인 쿠키입니다. 이 쿠키를 통해 사이트를 탐색하고 기능을 사용할 수 있습니다.",
  "7.2 User records are kept confidential and are only disclosed to authorized personnel or regulatory authorities as required by law.": "7.2 사용자 기록은 기밀로 유지되며 법에서 요구하는 대로 권한이 있는 직원 또는 규제 당국에만 공개됩니다.",
  "7.2 You are granted a limited,non-exclusive,and non-transferable license to access and use Detrade's Platform for your personal and non-commercial use only.": "7.2 귀하는 귀하의 개인적 및 비상업적 용도로만 Detrade 플랫폼에 액세스하고 사용할 수 있는 제한적이고 비독점적이며 양도 불가능한 라이선스를 부여받습니다.",
  "7.3 Managing Cookies: You can control the use of cookies at the individual browser level. If you reject cookies, you may still use our Platform, but your ability to use some features or areas of our Platform may be limited.": "7.3 쿠키 관리: 귀하는 개별 브라우저 수준에서 쿠키 사용을 제어할 수 있습니다. 쿠키를 거부하더라도 플랫폼을 계속 사용할 수 있지만 플랫폼의 일부 기능이나 영역의 사용이 제한될 수 있습니다.",
  "7.3 You agree not to reproduce, modify, distribute, or create derivative works based on any content or materials available on Detrade's Platform without the express written consent of Detrade.": "7.3 귀하는 Detrade의 명시적인 서면 동의 없이 Detrade 플랫폼에서 제공되는 콘텐츠나 자료를 복제, 수정, 배포하거나 이를 기반으로 파생물을 생성하지 않을 것에 동의합니다.",
  "8. Third-Party Links": "8. 타사 링크",
  "8. Training and Awareness": "8. 교육 및 인식 제고",
  "8.1 Detrade provides training and awareness programs for its employees to ensure they are knowledgeable about AML and KYC policies and procedures.": "8.1 Detrade에서는 직원들이 AML 및 KYC 정책과 절차에 대해 잘 알 수 있도록 교육 및 인식 프로그램을 제공합니다.",
  "8.1 Detrade respects the privacy of its users and is committed to protecting their personal information.Please refer to our Privacy Policy for details on how we collect,use,and disclose your personal information.": "8.1 Detrade에서는 사용자의 개인정보를 존중하며 개인정보 보호를 위해 최선을 다하고 있으며, 개인정보 수집, 사용 및 공개 방법에 대한 자세한 내용은 개인정보 처리방침을 참조하시기 바랍니다.",
  "8.2 Employees are trained to recognize and report suspicious activity and to comply with all AML and KYC requirements.": "8.2 직원은 의심스러운 활동을 인지하고 보고하며 모든 AML 및 KYC 요건을 준수하도록 교육을 받습니다.",
  "8.Privacy Policy": "8.개인정보 보호정책",
  "9. Children's Privacy": "9. 어린이 개인정보 보호",
  "9. Compliance Oversight": "9. 규정 준수 감독",
  "9.1 Detrade has designated a Compliance Officer responsible for overseeing compliance with AML and KYC policies and procedures.": "9.1 Detrade에는 AML 및 KYC 정책과 절차의 준수를 감독할 책임이 있는 준법감시인을 지정했습니다.",
  "9.1 Detrade reserves the right to suspend or terminate your access to our Platform at any time and for any reason,with or without cause,and without prior notice.": "9.1 Detrade에서는 언제, 어떤 이유로든, 이유의 유무에 관계없이, 사전 통지 없이, 귀하의 당사 플랫폼 액세스를 일시 중단하거나 종료할 수 있는 권리를 보유합니다.",
  "9.2 The Compliance Officer is responsible for monitoring regulatory developments, updating AML and KYC policies as necessary, and ensuring that Detrade's operations remain compliant with all applicable laws and regulations.": "9.2 준법감시인은 규제 개발을 모니터링하고, 필요에 따라 AML 및 KYC 정책을 업데이트하며, Detrade의 운영이 모든 관련 법률 및 규정을 준수하도록 보장할 책임이 있습니다.",
  "9.2 Upon termination of your access to Detrade's Platform, all provisions of this Agreement that by their nature should survive termination will survive, including but not limited to provisions regarding intellectual property, limitation of liability, and dispute resolution.": "9.2 귀하가 Detrade 플랫폼에 대한 귀하의 액세스를 해지하는 경우, 지적 재산권, 책임 제한 및 분쟁 해결에 관한 조항을 포함하여 본질적으로 해지 후에도 존속해야 하는 본 계약의 모든 조항은 존속합니다.",
  "9.Termination": "9.해지",
  "<0>Bonus amount:</0> 50% of your first deposit": "<0>보너스 금액:</0> 첫 입금의 50%",
  "<0>Bonus cap:</0> Maximum 50 USDT trading bonus": "<0>보너스 한도:</0> 최대 50 USDT 거래 보너스",
  "<0>Eligibility:</0> New users on Detrade only": "<0>자격:</0> Detrade의 새 사용자 전용",
  "<0>Requirement:</0> First deposit ≥ 50 USDT (or equivalent crypto)": "<0>요구사항:</0> 첫 입금 ≥ 50 USDT (또는 동등한 암호화폐)",
  "<0>Supported products</0>: Highlow, Spread, Up Down, Future": "<0>지원되는 제품</0>: 하이로우, 스프레드, 업다운, 선물",
  "<0>[{{count}}]</0> tickets have been sent this round!": "<0>[{{count}}]</0> 이번 라운드 티켓이 발송되었습니다!",
  "<0>{{flatFee}}</0> per entry and exit trades of {{position}} including slippage": "슬리피지를 포함한 {{position}} 의 진입 및 결산 거래 당 <0>{{flatFee}}</0>",
  "<0>{{page}}</0> <1>of {{total}}</1>": "<1>{{total}}</1>의 <0>{{page}}</0>",
  "A flat fee of {{feeAmount}} ({{commission}}) was charged upon opening the trade (position:{{position}})": "거래 개시 시 정액 수수료 {{feeAmount}} ({{commission}})가 부과되었습니다 (포지션:{{position}})",
  "A fraction of your profits (if any) is taken when you close the trade": "거래를 청산할 때 수익의 일부(있는 경우)를 가져갑니다",
  "A variable fee was charged as a fraction of profits upon closing the trade": "거래 청산 시 수익의 일부로 변동 수수료가 부과되었습니다",
  "A verification will be sent to {{email}}": "인증이 {{email}}으로 전송됩니다",
  "A: Make sure you’ve unlocked all four trading modes. If the issue persists, contact customer support for help.": "답변: 네 가지 거래 모드를 모두 잠금 해제했는지 확인하세요. 문제가 지속되면 고객 지원팀에 도움을 요청하세요.",
  "A: No, the bonus itself is not withdrawable. However, any <0>profits made using the bonus</0> can be withdrawn.": "답변: 아니요, 보너스 자체는 출금할 수 없습니다. 하지만 <0>보너스를 사용하여 얻은 수익은</0> 출금할 수 있습니다.",
  "A: Yes. Please activate your bonus within <0>7 days</0> of issuance. Expired bonuses cannot be recovered.": "답변: 예. 발급 후 <0>7일</0> 이내에 보너스를 활성화하세요. 만료된 보너스는 복구할 수 없습니다.",
  "AF": "AF",
  "AML & KYC policy": "AML 및 KYC 정책",
  "API": "API",
  "AS": "AS",
  "AU": "AU",
  "About Detrade": "Detrade 소개",
  "Access over 70 popular assets with up to 90% profit potential": "최대 90%의 수익 잠재력을 가진 70개 이상의 인기 자산에 액세스하세요.",
  "Account Details": "계정 세부정보",
  "Account Not Verified": "계정 미인증",
  "Account Verified": "계정 인증완료",
  "Activate": "활성화",
  "Activation expiry time": "활성화 만료 시간",
  "Active": "활성",
  "Active tickets": "활성 티켓",
  "Activity priority access": "활동 우선 액세스",
  "Add": "추가",
  "Add key phrase into Google Authenticator and remember the key phrase": "Google 인증서에 핵심 문구를 추가하고 핵심 문구를 기억하세요.",
  "Add referral": "추천 추가",
  "Add referral code": "추천 코드 추가",
  "Address is required": "주소는 필수입니다",
  "Address valid": "주소 유효",
  "Advanced": "고급",
  "Advanced Users": "고급 사용자",
  "Advanced chart": "고급 차트",
  "Advantage": "이점",
  "Affiliate program": "제휴 프로그램",
  "Affiliates": "어필리에이트",
  "After completing your first deposit, go to the <0>Reward Center</0> to view your initial 1 USDT trial voucher.": "첫 입금을 완료한 후, <0>보상 센터</0>로 가서 초기 1 USDT 체험 바우처를 확인하세요.",
  "After setting your personal information private, other users will not be able to see your username and information.": "개인정보를 비공개로 설정하면 다른 사용자가 사용자 아이디와 정보를 볼 수 없습니다.",
  "Agreement": "동의",
  "Airdrop": "에어드롭",
  "Airdrop method: Rewards are automatically distributed to the wallet. Please follow the in-app email.": "에어드랍 방식: 보상은 자동으로 지갑으로 지급됩니다. 앱 내 이메일을 따라주세요.",
  "Airdrop plan": "에어드랍 플랜",
  "Airdrop program": "에어드랍 프로그램",
  "Airdrops": "에어드롭",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "All": "모두",
  "All Assets": "모든 자산",
  "All brokerage activity on this website is provided by Nexus Play LLC.": "이 웹사이트의 모든 중개 활동은 Nexus Play LLC에서 제공합니다.",
  "All game play formulas are open and transparent, which deters fraud and prevents risks to partners and players.": "모든 게임 플레이 공식은 공개적이고 투명하여 사기를 방지하고 파트너와 플레이어의 위험을 예방합니다.",
  "All prices for the 24-hour trading round are predetermined using a randomly drawn seed, which is revealed at the end of each trading round. With this published seed, anyone can verify that we adhered to the algorithm detailed below and did not alter any prices after the round started. Notably, it is impossible for us to change prices based on your trading.": "24시간 거래 라운드의 모든 가격은 무작위로 추첨된 시드를 사용하여 미리 결정되며, 각 거래 라운드가 끝날 때마다 공개됩니다. 이렇게 공개된 시드를 통해 누구나 당사가 아래에 설명된 알고리즘을 준수하고 라운드 시작 후 가격을 변경하지 않았는지 확인할 수 있습니다. 특히, 회원님의 거래에 따라 가격을 변경하는 것은 불가능합니다.",
  "All prizes will be sent in USDT.": "모든 상금은 USDT로 지급됩니다.",
  "All the hands-on experience of a top trader you need,including access to the hottest trading indicators and signals.": "가장 인기 있는 트레이딩 지표 및 신호에 대한 접근을 포함하여 최고 트레이더의 모든 실전 경험을 제공합니다.",
  "All time wins paid": "총 지급된 승리 금액",
  "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
  "Amount": "금액",
  "Amount is required": "금액은 필수입니다",
  "Amount to withdraw": "출금할 금액",
  "Announcement": "공지 사항",
  "Announcements": "공지 사항",
  "Anti-Money Laundering (AML) and Know Your Customer (KYC) Policy": "자금 세탁 방지(AML) 및 고객 파악(KYC) 정책",
  "Any questions? Our dedicated support team is ready to assist you and guide you through the application process.": "질문이 있으신가요? 전담 지원팀이 도와드리고 신청 절차를 안내해드릴 준비가 되어 있습니다.",
  "Apply": "신청하기",
  "Applying": "신청중",
  "Approximately {{nextCapitalCost}} will be charged in the next hour, and the specific amount is subject to the funding rate at that time.": "약 1시간 후에 {{nextCapitalCost}} 에 청구되며, 구체적인 금액은 당시의 펀딩 비율에 따라 달라질 수 있습니다.",
  "Are there any geographical restrictions?": "지리적 제한이 있나요?",
  "Arrival amount": "도착 금액",
  "As long as the program remains active, you can earn commissions from the moment your referee registers for a Detrade account.": "프로그램이 활성 상태로 유지되는 한, 초대받은 사람이 Detrade  계정을 등록하는 순간부터 수수료를 받을 수 있습니다.",
  "Ask a question": "질문하기",
  "Asset types,currencies,cryptocurrencies for any trader.": "모든 트레이더를 위한 자산 유형, 통화, 암호화폐.",
  "Assets": "자산",
  "Assets overview": "자산 개요",
  "At least {{exceed}} number": "적어도 {{exceed}} 숫자",
  "At the end of the countdown, the profit and loss will be determined based on the trend you predicted.": "카운트다운이 끝나면 예측한 추세에 따라 수익과 손실이 결정됩니다.",
  "At the start of each trading round (00:00 UTC), a new 32-byte seed is randomly chosen. The entire round's prices can be reproduced by combining this seed with an incrementing integer tick counter.": "각 거래 라운드가 시작될 때(00:00 UTC) 32바이트의 새로운 시드가 무작위로 선택됩니다. 이 시드를 증분하는 정수 틱 카운터와 결합하여 전체 라운드 가격을 재현할 수 있습니다.",
  "Auto": "오토",
  "Available": "사용 가능",
  "Available on request": "요청 시 사용 가능",
  "Award quota": "Award Quota",
  "Awarded users": "수상 유저",
  "Balance": "잔고",
  "Balance is not enough": "잔고가 충분하지 않음",
  "Basic": "기본",
  "Becoming an affiliate is easy": "제휴사 가입은 간단합니다",
  "Benefit from our many years of experience and internationally renowned reputation.": "당사의 오랜 경험과 국제적으로 유명한 명성을 누려보세요.",
  "Benefits": "혜택",
  "Benefits:": "혜택:",
  "Best For": "최고의",
  "Bet": "베팅",
  "Betting": "베팅",
  "Binary Options Exchange": "바이너리 옵션 거래소",
  "Bind": "연결",
  "Bind Success": "연결 성공",
  "Black diamond circle": "블랙 다이아몬드 서클",
  "Blockchain Processing": "블록체인 처리 중",
  "Bonus": "보너스",
  "Bonus Rules": "보너스 규칙",
  "Bonus Trial": "보너스 체험",
  "Bonus pool": "보너스 풀",
  "Bonus vouchers are <0>non-withdrawable</0>, but <1>profits from bonus trades are withdrawable<1>": "보너스 바우처는 <0>출금이 불가능하지만</0> <1>보너스 거래로 인한 수익은 출금이 가능합니다.<1>",
  "Boost your earnings by affiliate program": "제휴 프로그램을 통한 수익 증대",
  "Boost your trade with up to 1000x leverage — big risk, bigger reward.": "최대 1000배 레버리지로 거래를 증가시키세요 — 큰 위험, 더 큰 보상입니다.",
  "Boost your trade with up to 1000× leverage — big risk, bigger reward.": "최대 1000배 레버리지로 거래를 증가시키세요 — 큰 위험, 더 큰 보상입니다.",
  "Brokerage Products and Services offered by Nexus Play LLC.": "Nexus Play LLC에서 제공하는 중개 상품 및 서비스",
  "Bronze": "브론즈",
  "Bust And Stop Loss Prices": "청산과 손절 가격",
  "Buy": "구매",
  "By accessing or using Detrade's Platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to be bound by this Privacy Policy. If you do not agree with this Privacy Policy, you must not use our Platform.": "Detrade 플랫폼에 액세스하거나 플랫폼을 사용함으로써 귀하는 본 개인정보 처리방침을 읽고 이해했으며 이를 준수하는 데 동의함을 인정하는 것입니다. 본 개인정보 보호정책에 동의하지 않는 경우 당사 플랫폼을 사용해서는 안 됩니다.",
  "By accessing or using Detrade's Platform,you acknowledge that you have read,understood,and agree to be bound by this Agreement.If you do not agree with any part of this Agreement,you must not use Detrade's Platform.": "Detrade 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 계약을 읽고 이해했으며 본 계약을 준수할 것에 동의함을 인정하며, 본 계약의 일부에 동의하지 않는 경우 Detrade 플랫폼을 사용해서는 안 됩니다.",
  "By accessing or using Detrade's platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to comply with this AML and KYC Policy. If you do not agree with any part of this Policy, you must not use Detrade's platform.": "Detrade의 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 AML 및 KYC 정책을 읽고 이해했으며 이를 준수하는 데 동의함을 인정합니다. 본 정책의 일부에 동의하지 않는 경우, Detrade의 플랫폼을 사용해서는 안 됩니다.",
  "Calculator": "계산기",
  "Campaign": "캠페인",
  "Campaign Center": "캠페인 센터",
  "Can I See The Data Of My Referral?": "내 추천 데이터를 볼 수 있나요?",
  "Can I use a live account and a demo account at the same time?": "라이브 계정과 데모 계정을 동시에 사용할 수 있나요?",
  "Can Partner upgrade his partnership level in the future?": "파트너는 향후 파트너 레벨을 업그레이드할 수 있나요?",
  "Can non-crypto users play Detrade games?": "비 암호화폐 사용자도 Detrade 게임을 플레이할 수 있나요?",
  "Cancel": "취소",
  "Cannot exceed {{exceed}} characters": "{{exceed}} 문자를 초과할 수 없습니다.",
  "Cash All": "현금 모두",
  "Champion Profits": "챔피언 수익",
  "Change": "변경",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "Chat": "채팅",
  "Check <0>ROI calculator</0> for more details": "자세한 내용은 <0>ROI 계산기</0>로 확인하세요",
  "Chg%": "변동률%",
  "Choose Symbol": "심볼 선택",
  "Choose Your <0> Account Type And </0>  Start Trading!": "<0> 계정 유형 </0>을 선택하고 거래를 시작하세요!",
  "Choose Your <br/> Account Type And </br>  Start Trading!": "<br/> 계정 유형 </br>을 선택하고 거래를 시작하세요!",
  "Choose a multiplier to maximize your position. Setting a higher multiplier increases your margin risk": "포지션을 최대화할 배수를 선택합니다. 배수를 높게 설정하면 마진 리스크가 증가합니다.",
  "Choose the cryptocurrency that you would like to start trading.": "거래를 시작하려는 암호화폐를 선택합니다.",
  "Choose the upward or downward direction to place an order within the specified time of the countdown.": "카운트다운의 지정된 시간 내에 주문하려면 위쪽 또는 아래쪽 방향을 선택합니다.",
  "Claim": "청구",
  "Claim Voucher": "바우처 청구",
  "Claimed rewards": "청구된 보상",
  "Claimed rewards details": "청구된 보상 세부정보",
  "Click Here To View The": "다음을 보려면 여기를 클릭하세요",
  "Click Up or Down to Trading": "Up/Down 클릭하고 거래하기",
  "Client": "클라이언트",
  "Close": "마감",
  "Close Time": "종료 시간",
  "Close at any time, whether in profit or loss. Set take-profit or stop-loss targets to close your position automatically": "언제든지 이익이나 손실 여부와 관계없이 종료하세요. 포지션을 자동으로 종료하기 위해 이익 실현 또는 손절 목표를 설정하세요.",
  "Close the order": "주문 종료",
  "Close type": "종료 유형",
  "Closed successfully!": "성공적으로 마감되었습니다!",
  "Co-planning rights": "공동 기획 권한",
  "Coin-Margined": "코인 마진",
  "Combine all resting limit orders from each price feed into a single composite order book. It is okay and expected that the price of some buy orders will exceed the price of some sell orders from other exchanges. Individual order sizes are capped to $1 million to limit the influence of a single large order.": "각 호가 피드의 모든 지정가 주문을 하나의 복합 호가창으로 합칩니다. 일부 매수 주문의 가격이 다른 거래소의 일부 매도 주문의 가격을 초과하는 것은 괜찮고 예상되는 일입니다. 단일 대량 주문의 영향을 제한하기 위해 개별 주문 크기는 1백만 달러로 제한됩니다.",
  "Coming soon": "곧 제공",
  "Community": "커뮤니티",
  "Community access": "커뮤니티 액세스",
  "Completed": "완료",
  "Comprehensive trading training": "종합 트레이딩 교육",
  "Computers and smartphones are fully functional": "컴퓨터와 스마트폰이 완벽하게 작동",
  "Condition 1: The price trend matches your prediction.": "조건 1: 가격 추세가 예측과 일치합니다.",
  "Condition 2: Price movement breaks through the spread.": "조건 2: 가격 변동이 스프레드를 초과합니다.",
  "Confirm": "확인",
  "Confirm Close": "닫기 확인",
  "Confirm removing Google 2FA authentication?": "Google 2FA 인증 제거를 확인하시겠습니까?",
  "Confirm settlement of all orders?": "모든 주문의 정산을 확인하시겠습니까?",
  "Confirm to close the order?": "주문 마감을 확인하시겠습니까?",
  "Confirmations": "확인",
  "Connect": "연결",
  "Connect with your friends": "친구와 연결",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Contact us": "문의하기",
  "Contact us with Email or Live chat": "이메일 또는 라이브 채팅으로 문의",
  "Content creators program": "콘텐츠 제작자 프로그램",
  "Contest prize pool": "대회 상금 풀",
  "Continue": "계속하기",
  "Continue Deposit Process": "입금 절차 계속하기",
  "Continue deposit process": "입금 절차 계속하기",
  "Continue with Google": "Google로 계속하기",
  "Continue with X": "X로 계속하기",
  "Continuously updated": "지속적인 업데이트",
  "Convenient deposit and withdrawal methods": "편리한 입금 및 출금 방법",
  "Copy": "복사",
  "Copy Success": "복사 성공",
  "Copy this code to your authenticator app": "이 코드를 인증 앱에 복사하세요.",
  "Copyright © 2025 Nexus Play LLC. All rights reserved.": "Copyright © 2025 Nexus Play LLC. All rights reserved.",
  "Country": "국가",
  "Create Password": "비밀번호 생성",
  "Crypto": "암호화폐",
  "Crypto - binary options": "암호화폐 - 바이너리 옵션",
  "Crypto Pairs": "암호화폐 쌍",
  "Cryptocurrency contract trading carries a high level of risk, and you may lose your entire trade amount. The higher the leverage you use, the greater the risk. However, under no circumstances can you lose more than your initial trade amount.": "암호화폐 계약 거래는 높은 수준의 위험을 수반하며 거래 금액 전체를 잃을 수도 있습니다. 레버리지를 많이 사용할수록 위험도 커집니다. 하지만 어떤 경우에도 첫 거래 금액보다 더 많은 손실을 볼 수는 없습니다.",
  "Currency": "통화",
  "Custom Price Move %": "사용자 지정 가격 이동 %",
  "Custom cashback plan": "맞춤형 캐시백 플랜",
  "Custom revenue share and fee option.": "사용자 지정 수익 배분 및 수수료 옵션.",
  "Custom services": "맞춤형 서비스",
  "Custom signals": "사용자 정의 신호",
  "Customized incentives tailored to your needs.": "사용자 니즈에 맞춘 맞춤형 인센티브.",
  "DOWN": "DOWN",
  "Daily Active Users": "일일 활성 사용자",
  "Daily Earning": "일일 수익",
  "Daily contest": "일일 대회",
  "Dark": "다크",
  "Date": "날짜",
  "Day": "일",
  "DeTrade overview": "Detrade 개요",
  "Dedicated customer support": "전담 고객 지원",
  "Demo": "데모",
  "Demo Account": "데모 계정",
  "Demo Trading": "데모 트레이딩",
  "Depending on your location, you may have the following rights regarding your personal information:": "귀하의 위치에 따라 귀하는 개인정보와 관련하여 다음과 같은 권리를 가질 수 있습니다:",
  "Deposit": "입금",
  "Deposit 120 USDT → Receive capped bonus of 50 USDT": "120 USDT 입금 → 한정 보너스 50 USDT 받기",
  "Deposit 80 USDT → Receive 40 USDT bonus": "80 USDT 입금 → 40 USDT 보너스 받기",
  "Deposit Amount": "입금 금액",
  "Deposit Order Created": "예치 주문 생성됨",
  "Deposit Via {{depositChannel}}": "{{depositChannel}}를 통한 입금",
  "Deposit address": "입금 주소",
  "Deposit and withdraw money with ease using the most convenient payment method.": "가장 편리한 결제 수단을 사용하여 간편하게 입금 및 출금하세요.",
  "Deposit is in progress": "",
  "Deposit now": "지금 입금하기",
  "Deposits and withdrawals": "입금 및 출금",
  "Derivative Exchanges": "파생상품 거래소",
  "Description": "설명",
  "Detail": "세부 정보",
  "Details": "세부 정보",
  "Detrade": "Detrade",
  "Detrade (\"we,\" \"us,\" or \"our\") values your privacy and is committed to protecting your personal information. This Privacy Policy explains how we collect, use, disclose, and safeguard your information when you use our binary options trading platform (\"Platform\"). By accessing or using our Platform, you agree to the collection and use of information in accordance with this policy. If you do not agree with this policy, you must not use our Platform.": "Detrade(이하 \"당사\")는 귀하의 개인정보를 소중히 여기며 귀하의 개인정보를 보호하기 위해 최선을 다하고 있습니다. 본 개인정보 보호정책은 귀하가 당사의 바이너리 옵션 거래 플랫폼(\"플랫폼\")을 사용할 때 당사가 귀하의 정보를 수집, 사용, 공개 및 보호하는 방법을 설명합니다. 당사 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 정책에 따른 정보 수집 및 사용에 동의하는 것입니다. 본 정책에 동의하지 않으시면 당사 플랫폼을 사용하지 않으셔야 합니다.",
  "Detrade Connect is a seamless integration solution that allows third-party platforms to easily connect to our ecosystem. Through powerful APIs and automation tools, we directly integrate the core functions of our products into your platform. It aims to provide platforms with diversified cryptocurrency derivatives, faster data exchange, and the ability to access our cutting-edge features, while ensuring secure, scalable, and reliable connections. Whether you want to expand service delivery or simplify workflows, Detrade Connect can make integration simple, efficient, and effective.": "Detrade Connect는 타사 플랫폼이 저희 에코시스템에 쉽게 연결할 수 있는 원활한 통합 솔루션입니다. 강력한 API와 자동화 도구를 통해 당사 제품의 핵심 기능을 플랫폼에 직접 통합합니다. 플랫폼에 다양한 암호화폐 파생상품, 빠른 데이터 교환, 최신 기능을 이용할 수 있는 기능을 제공하는 동시에 안전하고 확장 가능하며 안정적인 연결을 보장하는 것을 목표로 합니다. 서비스 제공을 확장하든 워크플로를 간소화하든, Detrade Connect는 통합을 간단하고 효율적이며 효과적으로 수행할 수 있습니다.",
  "Detrade Index Prices": "Detrade 지수 가격",
  "Detrade Partner": "Detrade 파트너",
  "Detrade Partner Program ! This program is designed to provide creators with enhanced revenue potential and exclusive benefits, making your promotional efforts truly rewarding.": "Detrade 파트너 프로그램! 이 프로그램은 크리에이터에게 향상된 수익 잠재력과 독점 혜택을 제공하여 프로모션에 대한 보람을 느낄 수 있도록 설계되었습니다.",
  "Detrade has been committed to transforming the traditional intelligent trading industry and opening financial markets to everyone everywhere. Our mission is to provide the most innovative trading experience. Anyone in the world should be able to participate in transactions.": "Detrade는 전통적인 지능형 트레이딩 산업을 혁신하고 모든 사람에게 금융 시장을 개방하기 위해 노력해 왔습니다. 우리의 사명은 가장 혁신적인 트레이딩 경험을 제공하는 것입니다. 전 세계 누구나 거래에 참여할 수 있어야 합니다.",
  "Detrade has completed the code review and the result is in TOP-10%.": "Detrade가 코드 검토를 완료했으며 그 결과는 상위 10%에 속합니다.",
  "Detrade is on a fast growth track. We are committed to providing our users with an innovative and engaging experience that makes it the platform of choice for cryptocurrency binary option trading.": "Detrade는 빠르게 성장하고 있습니다. 저희는 사용자에게 혁신적이고 매력적인 경험을 제공하여 암호화폐 바이너리 옵션 거래를 위한 플랫폼으로 선택받기 위해 최선을 다하고 있습니다.",
  "Detrade learn": "Detrade 학습",
  "Detrade offers 3 types of optional products.": "Detrade에서는 3가지 유형의 옵션 제품을 제공합니다.",
  "Detrade partnership program": "Detrade 파트너십 프로그램",
  "Detrade reserves the final interpretation rights for this campaign.": "Detrade는 이 캠페인에 대한 최종 해석 권리를 보유합니다.",
  "Detrade reserves the right to change any rules and conditions at its sole discretion and without prior notice.": "Detrade의 단독 재량으로 사전 통지 없이 모든 규칙과 조건을 변경할 수 있는 권리가 있습니다.",
  "Detrade reserves the right to exclude players who have violated our rules at any stage of the Contest.": "Detrade에서는 대회의 모든 단계에서 규정을 위반한 플레이어를 제외할 수 있는 권리를 보유합니다.",
  "Detrade reserves the right to revise, suspend or cancel the activity or airdrop distribution at any time, including any relevant terms and conditions. The revision is to manage/prevent fraud and other illegal activities. Unless the trader engages in fraud and other illegal activities, any such revision will not affect the traders who have chosen to participate.": "Detrade는 관련 약관을 포함하여 언제든지 활동 또는 에어드랍 배포를 수정, 일시 중단 또는 취소할 수 있는 권리를 보유합니다. 이러한 개정은 사기 및 기타 불법 활동을 관리/예방하기 위한 것입니다. 사용자가 사기 및 기타 불법 활동에 관여하지 않는 한, 그러한 개정은 참여를 선택한 사용자에게 영향을 미치지 않습니다.",
  "Detrade reserves the right to update or change this Privacy Policy at any time. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on our Platform. You are advised to review this Privacy Policy periodically for any changes. Your continued use of our Platform after any modifications to the Privacy Policy will constitute your acknowledgment of the modifications and your consent to abide and be bound by the updated Privacy Policy.": "Detrade에는 언제든지 본 개인정보 처리방침을 업데이트하거나 변경할 수 있는 권리가 있습니다. 당사는 당사 플랫폼에 새로운 개인정보 처리방침을 게시하여 변경 사항을 통지할 것입니다. 귀하는 본 개인정보 처리방침을 주기적으로 검토하여 변경 사항이 있는지 확인하는 것이 좋습니다. 개인정보 처리방침이 수정된 후에도 당사 플랫폼을 계속 사용하는 것은 귀하가 수정 사항을 인정하고 업데이트된 개인정보 처리방침을 준수하고 준수하는 데 동의하는 것으로 간주됩니다.",
  "Detrade weekly draw": "Detrade 주간 추첨",
  "Developer documentation": "개발자 문서",
  "Device": "기기",
  "Diamond": "다이아몬드",
  "Diamond Partner": "다이아몬드 파트너",
  "Didn't find an answer to our question?": "질문에 대한 답변을 찾지 못하셨나요?",
  "Direction": "방향",
  "Discover trending tokens. Trade. Earn. Repeat.": "인기있는 토큰을 발견하세요. 그리고 거래하고 수익을 올리고 반복하세요.",
  "Distributing Payout": "지급금 분배",
  "Do not use special symbols and space bar, otherwise your account may not be supported.": "특수 기호와 스페이스바를 사용하지 않으면 계정이 지원되지 않을 수 있습니다.",
  "Do not use special symbols, otherwise your account may not be supported.": "특별한 기호를 사용하지 않으면 계정이 지원되지 않을 수 있습니다.",
  "Does the company have the legal qualifications to carry out relevant business?": "회사가 관련 비즈니스를 수행할 수 있는 법적 자격을 갖추고 있나요?",
  "Don't beg or ask for loans, rains or tips.": "대출, 레인, 팁을 구걸하거나 요구하지 마세요.",
  "Don't engage in any forms of advertising/trading/selling/buying or offering services.": "어떤 형태의 광고/거래/판매/구매 또는 서비스 제공에도 관여하지 마세요.",
  "Don't harass or be offensive to other users or Detrade staff.": "다른 사용자나 Detrade 직원을 괴롭히거나 불쾌감을 주는 행위를 하지 마세요.",
  "Don't have an account?": "계정이 없으신가요?",
  "Don't let anyone see this!": "누구에게도 이걸 보이지 마세요!",
  "Don't share any personal information (including socials) of you or other players.": "본인 또는 다른 플레이어의 개인 정보(소셜 정보 포함)를 공유하지 마세요.",
  "Don't share codes, scripts or any other bot service.": "코드, 스크립트 또는 기타 봇 서비스를 공유하지 마세요.",
  "Don't show again": "다시 표시하지 않기",
  "Don't spam & don't use excessive capital letters when chatting.": "채팅할 때 스팸을 보내지 말고 과도한 대문자를 사용하지 마세요.",
  "Don't use URL shortening services. Always submit the full link.": "URL 단축 서비스를 사용하지 마세요. 항상 전체 링크를 제출하세요.",
  "Don't use alternative (alts) accounts on chat, that is strictly forbidden.": "채팅에서 대체 (알트) 계정을 사용하는 것은 엄격히 금지되어 있습니다.",
  "Done": "완료",
  "Down": "Down",
  "Down Wins": "Down 일때 승리",
  "Down vs. Up Ratio (Live Data)": "Down/Up 비율 (실시간 데이터)",
  "Download": "다운로드",
  "Download the Google Authenticator app": "Google 인증 앱 다운로드",
  "Drop us a line here": "여기로 문의 주세요",
  "Duration: {{time}}": "기간: {{time}}",
  "EU": "EU",
  "Each Order ID can ONLY be used once to avoid duplicates.": "각 주문 ID는 중복을 방지하기 위해 한 번만 사용할 수 있습니다.",
  "Each user is eligible for <0>only one</0> first deposit bonus": "각 사용자는 첫 입금 보너스를 <0>한 번만</0> 받을 수 있습니다",
  "Each voucher code can only be claimed once per user. Once it is claimed, the reward cannot be reversed.": "각 바우처 코드는 사용자당 한 번만 신청할 수 있습니다. 바우처를 수령한 후에는 보상을 되돌릴 수 없습니다.",
  "Earn": "수익 얻기",
  "Earn up to 50% commission.": "최대 50% 커미션 받기",
  "Earn up to {{payout}}% profit if your prediction is correct.": "예측을 맞추고 최대 {{payout}}%의 수익을 얻으세요.",
  "Easy access from your smartphone": "스마트폰에서 간편하게 액세스",
  "Edit your avatar": "내 아바타 편집",
  "Email": "이메일",
  "Email Code": "이메일 코드",
  "Email verification code's length is not right": "이메일 인증 코드의 길이가 올바르지 않습니다",
  "End Time": "종료 시간",
  "End Time Invalid( hh : mm : ss )": "종료 시간 유효하지 않음( hh : mm : ss )",
  "End Time is earlier than Start Time": "종료 시간이 시작 시간보다 빠름",
  "End rate": "최종 요율",
  "Ends in {{time}} days": "종료까지 {{time}} 일 ",
  "Ensuring authentic, manipulation-free pricing with transparent and verifiable algorithms for guaranteed fairness.": "공정성을 보장하기 위해 투명하고 검증 가능한 알고리즘을 통해 조작 없는 정확한 가격 책정을 보장합니다.",
  "Enter Code": "코드 입력",
  "Enter number of daily active players": "일일 활성 플레이어 수 입력",
  "Enter the 2FA code ": "2FA 코드 입력 ",
  "Enter the 6-digit code sent to": "다음 주소로 전송된 6자리 코드를 입력합니다;",
  "Enter withdraw address": "출금 주소 입력",
  "Enter your email": "이메일 입력",
  "Enter your email and we'll send you a new password": "이메일을 입력하시면 새 비밀번호를 보내드립니다",
  "Enter your name": "이름 입력",
  "Enter your new password": "새 비밀번호 입력",
  "Enter your old password": "기존 비밀번호 입력",
  "Enter your password": "비밀번호 입력",
  "Enterprise Partner": "엔터프라이즈 파트너",
  "Entrepreneurs": "기업가",
  "Entry Price": "진입 가격",
  "Entry Time": "진입 가격",
  "Entry fee": "진입 수수료",
  "Entry price": "진입 가격",
  "Esteemed Affiliate": "존경받는 어필리에이트",
  "Event Details": "이벤트 세부정보",
  "Event time: {{ startTime }} - {{ endTime }}": "이벤트 시간: {{ startTime }} - {{ endTime }}",
  "Every month, we will randomly distribute a total of <0>{{amount}}</0> in BCD to 300 users participating in the STONKS trading symbol!": "매월 총 300명의 사용자에게  <0>{{amount}}</0> 의 BCD를 STONKS 트레이딩 페어에 참여하는 300명의 사용자에게 무작위로 지급합니다!",
  "Examples": "예제",
  "Exchange": "거래소",
  "Exit price": "결산 가격",
  "Experience": "경험",
  "Experienced product and technical experts provide you with professional support and will continue to optimize product functions free of charge to provide you with better products.": "숙련된 제품 및 기술 전문가가 전문적인 지원을 제공하며 더 나은 제품을 제공하기 위해 무료로 제품 기능을 지속적으로 최적화할 것입니다.",
  "Expert Support": "전문가 지원",
  "Expired": "만료됨",
  "Expires in": "만료까지",
  "Explain": "설명",
  "Exploiting platform bugs or system loopholes": "플랫폼 버그 또는 시스템 허점 악용",
  "Extensive coverage": "광범위한 커버리지",
  "FAQ": "FAQ",
  "Failed": "실패",
  "False deposits, money laundering, or manipulation to trigger rewards": "허위 입금, 자금 세탁 또는 보상을 받기 위한 조작",
  "Fast response": "빠른 응답",
  "Fast transactions,bankroll capital injection and profit sharing,pending orders,and transaction copying are convenient and flexible trading modes.": "빠른 거래, 자본금 투입 및 수익 공유, 지정가 주문, 거래 복사는 편리하고 유연한 트레이딩 모드들입니다.",
  "Faster trades. Simpler decisions. Real-time interaction with fellow traders in the community.": "더 빠른 거래. 더 간단한 의사결정. 커뮤니티에서 동료 트레이더와 실시간으로 소통할 수 있습니다.",
  "Favorite Trading Derivatives": "사랑받는 트레이딩 파생상품들",
  "Favorites": "즐겨 찾기",
  "Fear & Greed Index": "공포 & 탐욕 지수",
  "Fee": "수수료",
  "Fee options": "수수료 옵션",
  "Fiat": "법정화폐",
  "Finished": "완료",
  "First deposit bonus guide": "첫 입금 보너스 가이드",
  "Fixed fee limit": "고정 수수료 한도",
  "Flat fee": "고정 수수료",
  "Flat fee is calculated as a percentage of your position (amount * leverage)": "고정 수수료는 포지션의 백분율(금액 * 레버리지)로 계산됩니다.",
  "Flexible transaction mode": "유연한 거래 모드",
  "Floating PnL": "플로팅 PnL",
  "For every ${{ticketQuota}} trade on our <0>high low spread</0>, you will automatically receive a raffle ticket. So make sure to win the best opportunity for yourself by earning as many tickets as possible!": "<0>하이로우 스프레드</0>에 ${{ticketQuota}}을 베팅할 때마다 자동으로 추첨 티켓을 받게 됩니다. 최대한 많은 티켓을 획득하여 최고의 기회를 잡으세요!",
  "For example, if you have an open long BTC position for $500 with a 10x multiplier and the funding rate is 0.1%, you will be charged $0.21 per hour after the first 8 hours. If the position were short rather than long, then you would receive funding payments. If your position is closed within 8 hours, no funding payments will be made.": "예를 들어, 승수 10배의 500달러 BTC 매수 포지션이 있고 펀딩 비율이 0.1%인 경우, 첫 8시간 이후 시간당 0.21달러가 청구됩니다. 포지션이 롱 포지션이 아니라 숏 포지션이라면 펀딩 대금을 받게 됩니다. 8시간 이내에 포지션이 청산되면 펀딩 대금이 지급되지 않습니다.",
  "For the safety of your funds, must complete the following binding": "자금의 안전을 위해 다음 연결을 완료해야 합니다",
  "For the safety of your funds, withdrawals must complete the following binding": "자금의 안전을 위해 인출 시에는 다음 연결 완료해야 합니다.",
  "Forgot?": "잊으셨나요?",
  "Free": "무료",
  "Frequently Asked Questions (FAQ)": "자주 묻는 질문(FAQ)",
  "Frequently asked questions": "자주 묻는 질문",
  "From": "From",
  "Funding Payments": "펀딩 결제",
  "Funding fee history": "펀딩 수수료 이력",
  "Funding/h": "펀딩/시간",
  "Futures": "선물",
  "Futures Entrust": "선물 위탁",
  "Futures trading is a transaction relative to the spot market. Users can judge the rise or fall in futures contract trading and choose to buy long or sell short contracts to obtain profits from rising or falling prices. At the same time, users can borrow additional funds to increase the size of their positions by increasing leverage.": "선물 거래는 현물 시장과 관련된 거래입니다. 사용자는 선물 계약 거래에서 상승 또는 하락을 판단하고 가격 상승 또는 하락으로 수익을 얻기 위해 매수 또는 매도 계약을 선택할 수 있습니다. 동시에 사용자는 레버리지를 높여 포지션 규모를 늘리기 위해 추가 자금을 빌릴 수 있습니다.",
  "Gas fee": "가스 요금",
  "General access": "일반 액세스",
  "Get 50% bonus": "50% 보너스 받기",
  "Get Trading commission when your friends trading.": "친구가 트레이딩할 때 마다 트레이딩 커미션을 받으세요.",
  "Get free educational materials and 24/7 support": "무료 교육 자료와 24시간 지원을 받으세요",
  "Get help": "도움 요청하기",
  "Go bind": "연결하러 가기",
  "Go to home": "홈으로 이동",
  "Go to the Reward Center and manually activate your bonus voucher.": "보상 센터로 가서 보너스 바우처를 수동으로 활성화하세요.",
  "Go trading": "트레이딩 시작하기",
  "Gold": "골드",
  "Gold Partner": "골드 파트너",
  "Good Job!": "잘했습니다!",
  "Google 2FA code": "Google 2FA 코드",
  "Google Authenticator can be downloaded from the App store or Google Play.": "구글 인증기는 앱 스토어 또는 구글 플레이에서 다운로드할 수 있습니다.",
  "Got it": "알겠습니다",
  "Guess if the price ends higher or lower than the target.": "가격이 목표보다 높거나 낮게 끝날지 맞혀보세요.",
  "Haven't found what you're looking for? Check out of some questions here, or see our Help Center for more info.": "원하는 정보를 찾지 못하셨나요? 여기에서 몇 가지 질문을 확인하거나 도움말 센터에서 자세한 정보를 확인하세요.",
  "Hide Small": "작게 숨기기",
  "High Low": "하이 로우",
  "High Low Guess if the price ends higher or lower than the target.": "가격이 목표보다 높거나 낮게 끝날지 하이 로우 추측하기",
  "High Low Spread": "하이 로우 스프레드",
  "History": "이력",
  "Home": "홈",
  "Hour": "시간",
  "How does Playnance assist Partners in their platforms' promotion?": "Playnance에서는 파트너의 플랫폼 홍보를 어떻게 지원하나요?",
  "How it works": "작동 방식",
  "How much can I earn from my referral?": "추천을 통해 얼마나 벌 수 있나요?",
  "How to Claim Your Bonus": "보너스 신청 방법",
  "How to apply": "신청 방법",
  "How to invite": "초대하는 방법",
  "How will players deposit and withdraw their funds?": "플레이어는 어떻게 자금을 입금하고 출금하나요?",
  "I acknowledge": "본인은 다음과 같이 인정합니다",
  "I've made deposit": "입금했습니다",
  "ID verification": "ID 인증",
  "INDEX CONSTITUENTS SPOT EXCHANGES": "지수 구성 요소 현물 거래소",
  "If you are a content creator, make sure to check out our": "콘텐츠 크리에이터라면 다음 내용을 꼭 확인하세요",
  "If you believe your account was flagged in error, please contact official support to appeal.": "계정이 오류로 신고되었다고 생각되면 공식 지원팀에 문의하여 이의를 제기하세요.",
  "If you did not complete this transfer, you can continue the deposit process <0>here</0>.": "이 송금을 완료하지 못한 경우 <0>여기</0>에서 입금 절차를 계속 진행할 수 있습니다.",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at": "본 개인정보 보호정책에 대해 궁금한 점이 있으면 다음 연락처로 문의하시기 바랍니다",
  "If you have the traffic, it can be monetized.": "트래픽이 있다면 수익을 창출할 수 있습니다.",
  "If you think the price will fall when the countdown ends, please select DOWN.(The values in the figure correspond to the profit ratio you obtained)": "카운트다운 종료 시 가격이 하락할 것 같으면 DOWN을 선택하세요. (도표 속 값은 획득한 수익률에 해당)",
  "If you think the price will fall, choose DOWN to catch the drop.": "가격이 하락할 것 같으면 DOWN를 선택해 하락을 잡으세요.",
  "If you think the price will fall, set a margin and store a short button. If the price falls, you generate a profit.": "가격이 하락할 것 같으면 마진을 설정하고 숏 버튼을 저장하세요. 가격이 하락하면 수익이 발생합니다.",
  "If you think the price will go up, choose UP to go with the trend.": "가격이 오를 것 같으면 UP을 선택하여 트렌드와 함께 하세요.",
  "If you think the price will go up, set a margin and click the long button. If the price goes up, you generate a profit.": "가격이 오를 것 같으면 증거금을 설정하고 long 버튼을 클릭합니다. 가격이 상승하면 수익이 발생합니다.",
  "If you think the price will rise at the end of the countdown, please select UP.(The values in the figure correspond to the profit ratio you obtained)": "카운트다운이 끝날 때 가격이 상승할 것으로 생각되면 UP을 선택하세요. (도표 내 값은 획득한 수익률에 해당)",
  "If you want to focus on sales and earnings rather than product management or technology development.": "제품 관리나 기술 개발보다는 판매와 수익에 집중하고 싶은 경우",
  "If your position remains open for more than 8 hours, hourly funding fees will apply based on market conditions. These fees are deducted directly from your account balance. If your balance is insufficient to cover the funding fees, your position will be forcibly closed by the system.": "포지션을 8시간 이상 오픈 상태로 유지하면 시장 상황에 따라 시간당 펀딩 수수료가 적용됩니다. 이 수수료는 계좌 잔고에서 직접 차감됩니다. 계좌 잔고가 펀딩 수수료를 충당하기에 부족하면 시스템에서 포지션을 강제로 청산합니다.",
  "If your position stays open for over 8 hours, hourly funding fees apply based on market conditions.": "포지션이 8시간 이상 유지되는 경우 시장 상황에 따라 시간당 펀딩 수수료가 적용됩니다.",
  "Important Reminders": "중요 알림",
  "Income": "수입",
  "Increase Limit": "한도 증가",
  "Increase aggregate limit": "총합 한도 증가",
  "Increase limit": "한도 증가",
  "Integrate Detrade Cryptocurrency derivatives on your platform": "자신의 플랫폼에서 Detrade 암호화폐 파생상품을 통합",
  "Integration": "통합",
  "Integration program": "통합 프로그램",
  "Intelligent integrated services": "지능형 통합 서비스",
  "Internal group": "내부 그룹",
  "Intuitive trader transaction data display and statistics": "직관적인 트레이더 거래 데이터 표시 및 통계",
  "Intuitive trading trend display and analysis tools": "직관적인 트레이딩 추세 표시 및 분석 도구",
  "Invalid email": "잘못된 이메일",
  "Invite friends": "친구 초대",
  "Invite friends to earn  20% commission": "친구를 초대하고 20% 커미션 받기",
  "Invite only": "초대 전용",
  "Ip": "Ip",
  "Is there a limit to how long I can earn commissions through the referral program?": "추천 프로그램을 통해 커미션을 받을 수 있는 기간에 제한이 있나요?",
  "Is there a limit to the invitation rewards I can receive?": "받을 수 있는 초대 보상에 제한이 있나요?",
  "It helps investors understand the emotional state of the market, which can influence buying and selling behaviors.": "투자자가 시장의 감정 상태를 이해하는 데 도움이 되며, 이는 매수 및 매도 행동에 영향을 줄 수 있습니다.",
  "Join  our community": "커뮤니티 가입하기",
  "Join Detrade Connect to accelerate your platform's operational growth, and we provide you with service guarantees.": "Detrade Connect에 가입하면 플랫폼의 운영 성장을 가속화할 수 있으며, 서비스 보증을 제공합니다.",
  "Join and earn extra bonuses!": "가입하고 추가 보너스를 받으세요!",
  "Join free competitions": "무료 대회에 참가하기",
  "Join now and get a": "지금 가입하고 얻기",
  "Join our weekly random lottery and share <0>${{amount}}</1>!": "매주 무작위 추첨에 참여하여 <0>${{amount}}</1> 를 나누어 받으세요!",
  "KOL KOC": "KOL KOC",
  "KYC Verification": "KYC 인증",
  "KYC authentication": "KYC 인증",
  "Keep your position open for longer than 8 hours and you might incur or receive hourly funding payments, depending on market conditions.": "8시간 이상 포지션을 유지하면 시장 상황에 따라 시간당 펀딩 대금이 발생하거나 지급될 수 있습니다.",
  "Keep your position open for longer than 8 hours and you might incur or receive hourly funding payments, depending on market conditions. When the market is bullish, the funding rate is positive and long traders pay short traders. When the market is bearish, the funding rate is negative and short traders pay long traders.": "포지션을 8시간 이상 유지하면 시장 상황에 따라 시간당 펀딩 대금이 발생하거나 지급될 수 있습니다. 시장이 강세일 때는 펀딩 비율이 양수이며 매수 트레이더가 매도 트레이더에게 지불합니다. 시장이 약세일 때는 펀딩 비율이 마이너스가 되고 숏 트레이더가 롱 트레이더에게 지불합니다.",
  "Language": "언어",
  "Large product research & Development team": "대형 R&D 팀",
  "Last price": "최종 가격",
  "Latest events": "최신 이벤트",
  "Launch now": "지금 시작",
  "Leaderboard": "순위표",
  "Learn": "학습",
  "Learn More": "자세히 알아보기",
  "Level assessment & update": "레벨 평가 및 업데이트",
  "Leverage": "레버리지",
  "Leverage 1000x Maximum": "최대 1000배 레버리지",
  "Leverage Detrade's technology to launch your own trading app. Deliver an enhanced trading experience to your clients and earn from every trade executed on your app.": "Detrade의 기술을 활용하여 나만의 트레이딩 앱을 출시하세요. 고객에게 향상된 거래 경험을 제공하고 앱에서 실행되는 모든 거래에서 수익을 창출하세요.",
  "Leverage allows you to amplify your position size with a smaller amount of capital. Higher leverage increases both potential profit and risk.": "레버리지를 사용하면 적은 자본으로 포지션 규모를 늘릴 수 있습니다. 레버리지가 높을수록 잠재적 수익과 리스크가 모두 증가합니다.",
  "License": "라이선스",
  "License Information": "라이선스 정보",
  "Light": "라이트",
  "Limits": "제한",
  "Liq price": "결산 가격",
  "Liq.Price": "청산 가격",
  "Liq.price": "청산 가격",
  "Liquidated": "청산됨",
  "Live": "라이브",
  "Live chat": "실시간 채팅",
  "Live trade": "실시간 트레이딩",
  "Loading Failed": "로딩 실패함",
  "Log out": "로그아웃",
  "Login": "로그인",
  "Login 2FA switch": "로그인 2FA 스위치",
  "Login here.": "여기에서 로그인하세요.",
  "Login history": "로그인 이력",
  "Login method": "로그인 방법",
  "Login to Detrade": "Detrade에 로그인",
  "Login with email code": "이메일 코드로 로그인",
  "Login with password": "비밀번호로 로그인",
  "Lose": "손실",
  "Loser": "패자",
  "Loved by users": "사용자들에게 사랑받는",
  "Major features:": "주요 기능:",
  "Make successful trades and accumulate the maximum bonus on your first deposit. <0>Learn more<0>": "성공적인 거래를 하고 첫 입금 시 최대 보너스를 적립하세요. <0>자세히 알아보기<0>",
  "Manual": "매뉴얼",
  "Mark Price": "마크 프라이스",
  "Mark price": "마크 가격",
  "Market": "마켓",
  "Market Impact Effects": "시장 영향 효과",
  "Max": "최대",
  "Max Profit": "최대 수익",
  "Max TV": "Max TV",
  "Max Trade": "최대 트레이딩",
  "Max solo bonus": "최대 솔로 보너스",
  "Max withdrawal limit": "최대 출금 한도",
  "Member-friendly system : Many of our current members have successfully built sustainable passive income through our program. Now it's your turn.": "회원 친화적인 시스템 : 현재 많은 회원들이 저희 프로그램을 통해 지속 가능한 패시브 수입을 성공적으로 구축했습니다. 이제 여러분의 차례입니다.",
  "Memo": "메모",
  "Memo is required": "메모는 필수입니다",
  "Memo/Tag": "메모/태그",
  "Menu": "메뉴",
  "Min Trade": "최소 트레이딩",
  "Minimum Deposit": "최소 입금",
  "Minimum {{min}} characters": "최소 {{min}} 자",
  "Minimum {{min}} characters and maximum {{max}} characters": "최소 {{min}}자 및 최대 {{max}}자",
  "Minute": "분",
  "Money Distributed": "배포된 금액",
  "Month": "월",
  "Month's Pnl": "월간 손익",
  "Monthly Earnings": "월별 수익",
  "Monthly cashback cap": "월간 캐시백 한도",
  "More": "더 보기",
  "Multi-account abuse or airdrop farming behavior": "다중 계정 남용 또는 에어드랍 파밍 행동",
  "Multiple crypto currency binary options derivatives": "여러 암호화폐 바이너리 옵션 파생상품",
  "Multiple investment models": "다양한 투자 모델",
  "Multiplier": "배수",
  "Must be at least {{less}}": "최소 {{less}} 여야 함",
  "Must be at most {{large}}": "최대 {{large}} 여야 함",
  "My Position": "내 포지션",
  "My activity": "내 활동",
  "My referral code": "내 추천 코드",
  "My referral link": "내 추천 링크",
  "My reward": "내 보상",
  "My vouchers": "내 바우처",
  "NA": "NA",
  "Name": "이름",
  "Need help? Visit our Help Center or contact Customer Support. We're here to help you 24/7.": "도움이 필요하신가요? 저희 도움말 센터를 방문하시거나 고객 지원에 연락하세요. 24시간 언제든지 도와드리겠습니다.",
  "Network": "네트워크",
  "New": "신규",
  "New Password": "새 비밀번호",
  "New Trading Symbol": "새 트레이딩 심볼",
  "New messages": "새 메시지",
  "New notice": "새 공지 사항",
  "New password is {{exceed}} length": "새 비밀번호는 {{exceed}} 길이입니다",
  "New user": "신규 사용자",
  "Next": "다음",
  "Next Draw Starts in": "다음 추첨까지",
  "Nexus Play LLC is a Brokerage that provides self-directed investors with brokerage services, and does not make recommendations or offer investment, financial, legal or tax advice. ": "Nexus Play LLC는 자율적인 투자자들에게 브로커리지 서비스를 제공하는 브로커리지이며, 추천을 하거나 투자, 재정, 법률 또는 세무 조언을 제공하지 않습니다.",
  "Nexus Play LLC is a Brokerage that provides self-directed investors with brokerage services, and does not make recommendations or offer investment, financial, legal or tax advice. Online trading carries inherent risks, including fluctuations in system response and access times due to market conditions, system performance, and other factors. Before trading, consult an independent, licensed financial advisor and ensure you have the necessary risk appetite, experience, and knowledge. Under no circumstances shall Nexus Play LLC have any liability to any person or entity for any direct, indirect, special, consequential or incidental damages whatsoever. ": "Nexus Play LLC는 자기 주도형 투자자에게 중개 서비스를 제공하는 중개업체로, 투자, 재무, 법률 또는 세무 자문을 추천하거나 제공하지 않습니다. 온라인 거래에는 시장 상황, 시스템 성능 및 기타 요인으로 인한 시스템 응답 및 접속 시간의 변동을 포함한 내재적 위험이 수반됩니다. 거래하기 전에 독립적인 공인 재정 고문과 상담하고 필요한 위험 감수성, 경험 및 지식을 갖추었는지 확인하시기 바랍니다. Nexus Play LLC는 어떠한 경우에도 직접, 간접, 특별, 결과적 또는 부수적 손해에 대해 개인이나 단체에 대해 어떠한 책임도 지지 않습니다. ",
  "Nexus Play LLC, a Brokerage Company authorised and regulated by the Mwali International Services Authority (M.I.S.A.) under the License #BFX2024137.": "Nexus Play LLC는 라이선스 #BFX2024137에 따라 음왈리 국제 서비스 당국(M.I.S.A.)의 승인 및 규제를 받는 중개 회사입니다.",
  "No": "아니요",
  "No Hidden Fees": "숨겨진 수수료 없음",
  "No More Data": "더 이상 데이터 없음",
  "No More Orders": "더 이상 주문 없음",
  "No data available": "사용 가능한 데이터 없음",
  "No discussion of streamers or Twitch or any other similar platforms.": "스트리머나 Twitch 또는 기타 유사한 플랫폼에 대한 논의는 금지됩니다.",
  "No downloads or updates required": "다운로드 또는 업데이트 필요 없음",
  "No funding within 60 minutes for this order": "이 주문에 대해 60분 이내에 펀딩이 없음",
  "No installation is required and you can trade via your smartphone's web browser.": "별도의 설치가 필요 없으며 스마트폰의 웹 브라우저를 통해 거래할 수 있습니다.",
  "No more data": "더 이상 데이터 없음",
  "No politics & no religion talk in chat, this one is strictly forbidden.": "채팅에서 정치 및 종교 관련 대화는 엄격히 금지되어 있습니다.",
  "No suspicious behavior that can be seen as potential scams.": "잠재적 사기로 볼 수 있는 의심스러운 행동이 없습니다.",
  "No withdrawal of coins within 24 hours": "24시간 이내에 코인 출금 불가",
  "Not activated": "활성화되지 않음",
  "Not completed": "완료되지 않음",
  "Note": "참고",
  "Notification": "알림",
  "Now login disabled 2FA": "현재 로그인 비활성화 2FA",
  "Now login need 2FA": "현재 로그인 시 2FA가 필요",
  "Old Password": "이전 비밀번호",
  "Old password is {{exceed}} length": "이전 비밀번호는 {{exceed}} 길이입니다",
  "On going": "진행 중",
  "On your first deposit": "첫 입금 시",
  "Once activated, if your position size ≥ bonus value, the system will automatically use the bonus first for the trade.": "활성화된 후 포지션 크기가 보너스 가치보다 크면 시스템이 자동으로 거래에 보너스를 먼저 사용합니다.",
  "Once the seed is revealed, anyone can verify the prices from a trading round. The following Python code calculates the first 100 prices of a round given its seed:": "시드가 공개되면 누구나 거래 라운드의 가격을 확인할 수 있습니다. 다음 파이썬 코드는 시드가 주어진 라운드의 첫 100개 가격을 계산합니다:",
  "Once you unlock all 4 trading modes (HighLow / Spread / Future / Up Down), your full bonus (50% of your deposit) will be issued automatically.": "4가지 거래 모드(하이로우/스프레드/선물/업다운)를 모두 잠금 해제하면 전체 보너스(입금액의 50%)가 자동으로 지급됩니다.",
  "Ongoing": "진행 중",
  "Online trading carries inherent risks, including fluctuations in system response and access times due to market conditions, system performance, and other factors. Before trading, consult an independent, licensed financial advisor and ensure you have the necessary risk appetite, experience, and knowledge. Under no circumstances shall Nexus Play LLC have any liability to any person or entity for any direct, indirect, special, consequential or incidental damages whatsoever. ": "온라인 트레이딩은 시장 상황, 시스템 성능 및 기타 요인으로 인한 시스템 응답 및 접속 시간 변동 등 내재된 위험을 수반합니다. 거래하기 전에 독립적인 면허를 소지한 재무 고문과 상담하고 필요한 위험 감수성, 경험 및 지식을 갖추었는지 확인하세요. Nexus Play LLC는 어떠한 경우에도 직접, 간접, 특별, 결과적 또는 부수적 손해에 대해 개인이나 단체에 대해 어떠한 책임도 지지 않습니다. ",
  "Only send {{crypto}} to this address, {{confirmations}} confirmations required.": "{{crypto}} 만 이 주소 ( {{confirmations}} 로 보내주세요, 확인이 필요합니다.",
  "Only use the language specified in the chat channel, potential abuse will be sanctioned.": "채팅 채널에 지정된 언어만 사용해야 하며, 잠재적인 남용은 제재를 받게 됩니다.",
  "Open": "열기",
  "Open Google Authenticator, scan the QR code below or manually enter the key phrase to activate the verification token": "Google 인증기를 열고 아래 QR 코드를 스캔하거나 인증 토큰을 활성화하기 위한 핵심 문구를 직접 입력합니다.",
  "Open Position Direction Percentages of Users on This Platform for the Current Currency": "현 통화에 대한 이 플랫폼 사용자의 오픈 포지션 방향 비율",
  "Order Amount": "주문 금액",
  "Order Id": "주문 ID",
  "Order Progress": "주문 진행",
  "Order id": "주문 ID",
  "Order placed successfully!": "주문이 성공적으로 완료되었습니다!",
  "Original bankroll investment model,easy to earn income,assets can be withdrawn at any time.": " 고유의 자본금 투자 모델은 수입을 올리기 쉬우며 자산은 언제든지 인출할 수 있습니다.",
  "Other": "기타",
  "Our Advantage": "당사의 이점",
  "Our Platform is not intended for use by children under the age of 18. We do not knowingly collect or solicit personal information from children under 18. If we become aware that we have collected personal information from a child under 18, we will delete that information as quickly as possible.": "당사의 플랫폼은 만 18세 미만의 아동이 사용할 수 없습니다. 당사는 고의로 18세 미만의 아동으로부터 개인정보를 수집하거나 요청하지 않습니다. 당사가 18세 미만의 아동으로부터 개인정보를 수집한 사실을 알게 되는 경우, 당사는 해당 정보를 최대한 신속하게 삭제합니다.",
  "Our Platform may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by Detrade. We have no control over, and assume no responsibility for, the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services. We encourage you to review the privacy policies of any third-party websites you visit.": "당사의 플랫폼에는 Detrade가 소유하거나 통제하지 않는 제3자 웹사이트 또는 서비스에 대한 링크가 포함될 수 있습니다. 당사는 제3자 웹사이트 또는 서비스의 콘텐츠, 개인정보 보호정책 또는 관행을 통제하지 않으며 이에 대한 책임을 지지 않습니다. 방문하는 모든 타사 웹사이트의 개인정보 처리방침을 검토하시기 바랍니다.",
  "Our partner program reflects our commitment to creating win-win cooperation and is tailored for affiliates of all sizes. Join us on our journey of mutual growth!": "파트너 프로그램은 상생 협력을 위한 Facebook의 노력을 반영하며, 모든 크기의 어필리에이트를 위한 맞춤형 프로그램입니다. 동반 성장의 여정에 동참하세요!",
  "Our plan aims to provide incentives to those who achieve outstanding results.": "당사는 뛰어난 성과를 달성한 이들에게 인센티브를 제공하는 것을 목표로 합니다.",
  "Outflow": "유출",
  "Over 70 popular crypto assets. Trade and increase your balance": "70개 이상의 인기 암호 자산. 거래하고 잔액을 늘리세요",
  "Overview": "개요",
  "Own your branded platform": "나만의 브랜드 플랫폼을 소유하세요",
  "P&L": "손익",
  "P&L from bonus trades will be credited directly to your real account": "보너스 거래의 손익은 실제 계좌로 직접 입금됩니다.",
  "PNL": "손익",
  "Page error": "페이지 오류",
  "Participation method: Complete 3 STONKS/BCD transactions during the period.": "참여 방법: 해당 기간 동안 STONKS/BCD 거래 3건을 완료하세요.",
  "Partner Program": "파트너 프로그램",
  "Partner program": "파트너 프로그램",
  "Partnership Program": "파트너십 프로그램",
  "Partnership Tiers": "파트너십 등급",
  "Partnership With A Trusted Pioneer": "신뢰받는 선구자와의 파트너십",
  "Partnership program": "파트너십 프로그램",
  "Password": "비밀번호",
  "Password reset link sent. Check your email inbox.": "비밀번호 재설정 링크가 전송되었습니다. 이메일 수신함을 확인하세요.",
  "Password strength": "비밀번호 보안 강도",
  "Passwords must differ": "비밀번호는 달라야 합니다",
  "Past": "과거",
  "Past 1 year": "지난 1년",
  "Past {{days}} days": "지난 {{days}} 일",
  "Past {{hours}} hours": "지난 {{hours}} 시간",
  "Payment Method": "결제 방법",
  "Payout": "지급금",
  "Payout Multiplier": "지급 배율",
  "Pending third-party processing (estimated {{hours}} hours).": "타사 처리 보류 중 (예상 {{hours}} 시간).",
  "Pending third-party processing.": "타사 처리 보류 중입니다.",
  "Perks include higher commission rates, sponsored Detrade campaigns, and more!": "더 높은 수수료율, Detrade 스폰서 캠페인 등의 혜택이 제공됩니다!",
  "Personal": "개인",
  "Personal Info": "개인 정보",
  "Pick a multiplier to maximize your position. Setting a higher multiplier increases the risk of your position.": "포지션을 최대화할 배수를 선택합니다. 배수를 높게 설정하면 포지션의 위험도가 높아집니다.",
  "Place Your Trade": "거래 주문하기",
  "Platform": "플랫폼",
  "Platform Name": "플랫폼 이름",
  "Platform Type": "플랫폼 유형",
  "Platform Website": "플랫폼 웹사이트",
  "Platinum": "플래티넘",
  "Platinum Partner": "플래티넘 파트너",
  "Play now": "지금 플레이",
  "Players": "플레이어",
  "Players can perform recharge and withdrawal operations through the recharge and withdrawal portals provided by the platform.": "플레이어는 플랫폼에서 제공하는 충전 및 출금 포털을 통해 충전 및 출금 작업을 수행할 수 있습니다.",
  "Players can predict the price of Bitcoin. Players can join a pool that predicts price increases or decreases and invest a certain amount of money to participate in the game. The winner will distribute the counterparty's capital pool assets according to the investment ratio. A new game can only be started after players from all previous rounds have received their payoffs.": "플레이어는 비트코인 가격을 예측할 수 있습니다. 플레이어는 가격 상승 또는 하락을 예측하는 풀에 가입하고 일정 금액을 투자하여 게임에 참여할 수 있습니다. 승자는 투자 비율에 따라 상대방의 자본 풀 자산을 분배받게 됩니다. 새로운 게임은 이전 라운드의 모든 플레이어가 보상을 받은 후에만 시작할 수 있습니다.",
  "Please enter a valid email address": "유효한 이메일 주소를 입력하세요",
  "Please enter an 2FA code": "2단계 인증 코드를 입력하세요",
  "Please enter the seed": "시드를 입력하세요",
  "Please enter you remail": "메일 주소를 입력하세요",
  "Please follow the deposit guideline to make deposit, otherwise your deposit will be missing.": "입금 가이드라인에 따라 입금하시기 바랍니다. 그렇지 않으면 입금이 누락될 수 있습니다.",
  "Please refresh the page or jump to the trading center": "페이지를 새로고침하거나 트레이딩 센터로 이동하세요",
  "PnL": "손익",
  "PnL fee": "손익 수수료",
  "PnL fee limit": "손익 수수료 한도",
  "PnL%": "손익%",
  "Positions": "포지션",
  "Potential Return": "잠재적 수익",
  "Powered by": "제공사",
  "Predict the price direction for trading. If the price moves in the direction you've chosen, you'll make a profit!": "거래할 가격 방향을 예측하세요. 선택한 방향으로 가격이 움직이면 수익을 얻게 됩니다!",
  "Preferences": "환경 설정",
  "Premium support": "프리미엄 지원",
  "Preview": "미리 보기",
  "Price": "가격",
  "Price Formulation": "가격 공식",
  "Price formulation": "가격 공식",
  "Price move": "가격 변동",
  "Priority access": "우선 액세스",
  "Privacy Policy": "개인정보 보호정책",
  "Privacy policy": "개인정보 보호정책",
  "Private invitation": "비공개 초대",
  "Private profile": "비공개 프로필",
  "Prize Calculation Formula": "상금 계산 공식",
  "Prize Pools": "상금 풀",
  "Prizes will be sent on Notice page as the Contest ends.": "상금은 대회가 종료되는 대로 공지사항 페이지에서 발송됩니다.",
  "Product Description": "제품 설명",
  "Product capabilities": "제품 기능",
  "Product iteration, new product development": "제품 반복, 신제품 개발",
  "Professional, Secure, Trustworthy": "전문성, 보안, 신뢰성",
  "Profile": "프로필",
  "Profile is not publicly available": "프로필을 공개할 수 없습니다",
  "Profit": "이익",
  "Profit Calculator": "수익 계산기",
  "Program — Work with a trustworthy online trading provider.": "프로그램 - 신뢰할 수 있는 온라인 트레이딩 제공업체와 협력하세요",
  "Progressing": "진행 중",
  "Promising Affiliate": "유망한 어필리에이트",
  "Provably fair": "공정성 입증",
  "Provides tutorials,guides and various trading strategy services.": "튜토리얼, 가이드 및 다양한 트레이딩 전략 서비스를 제공합니다.",
  "Providing the best customer service is our aim.": "최고의 고객 서비스를 제공하는 것이 저희의 목표입니다.",
  "Providing users with diverse options for transactions": "사용자에게 다양한 거래 옵션 제공",
  "Q1: Can I withdraw the bonus?": "질문 1: 보너스를 인출할 수 있나요?",
  "Q2: Will my bonus expire if I don't activate it?": "Q2: 내 보너스는 활성화하지 않으면 만료되나요?",
  "Q3: I made a deposit but didn't receive a bonus. What should I do?": "Q3: 입금했지만 보너스를 받지 못했습니다. 어떻게 해야 하나요?",
  "Quick experience starts here, easy experience without registration": "빠른 체험 시작, 등록 없이 간편하게 체험하기",
  "Quick tap: will the price go up or down next?": "퀵 탭: 다음에는 가격이 오를까요, 내릴까요?",
  "ROI": "ROI",
  "ROI Calculator": "ROI 계산기",
  "ROI calculator": "ROI 계산기",
  "Rakeback": "레이크백",
  "Rank": "순위",
  "Rapid deployment": "신속한 배포",
  "ReSend": "다시 보내기",
  "Ready to Get Started": "시작 준비 완료",
  "Real Account": "실계정",
  "Real Account – Real Funds!": "실계정 – 실자금!",
  "Realized PnL": "실현된 손익",
  "Receive commission rewards": "커미션 보상 받기",
  "Recommended for you": "당신을 위한 추천",
  "Record": "기록",
  "Referral": "추천",
  "Referral by": "추천자",
  "Referral rules": "추천 규칙",
  "Referred at": "추천 경로",
  "Referred users": "추천받은 사용자",
  "Refresh page": "페이지 새로 고침",
  "Regardless of the liquidity in the underlying markets, Detrade guarantees that busts and stop loss trades will consistently be filled at a price predetermined at entry. Bust losses are limited to the original position size and stop losses are limited by the trader entry setting. The trigger prices for busts and stop losses can be calculated by:": "기초자산 시장의 유동성에 관계없이 Detrade는 진입 시 미리 정한 가격으로 손절 및 손절 거래가 일관되게 체결되도록 보장합니다. 버스트 손실은 원래 포지션 크기로 제한되며 스톱로스는 트레이더 진입 설정에 따라 제한됩니다. 손절 및 스톱로스의 트리거 가격은 다음과 같이 계산할 수 있습니다:",
  "Register": "등록하기",
  "Register for Detrade.": "Detrade 등록하기.",
  "Register to Win Crypto Tokens": "등록하여 암호화폐 토큰 받기",
  "Regular binary options products, based on whether the closing price of an underlying asset within a specified period of time (such as the next 30 seconds, one minute, one hour, etc.) is lower or higher than the execution price, determines whether to obtain a profit. This product is a short-term investment. This option is suitable for markets with less volatile price movements.": "일반 바이너리 옵션 상품은 지정된 시간(향후 30초, 1분, 1시간 등) 내에 기초자산의 종가가 체결가보다 낮거나 높은지 여부에 따라 수익 여부가 결정됩니다. 이 상품은 단기 투자 상품입니다. 이 옵션은 가격 변동성이 적은 시장에 적합합니다.",
  "Reliable": "신뢰할 수 있는",
  "Reload": "",
  "Remarks": "비고",
  "Remove": "",
  "Remove 2fa Success": "2FA 제거 성공",
  "Remove any price feeds for which there have been no market data updates for the last 30 seconds.": "지난 30초 동안 시장 데이터 업데이트가 없는 가격 피드는 모두 삭제",
  "Remove any price feeds with crossed buy and sell prices or whose top-of-book mid-price is more than 10% away from the median top-of-book mid-price across all price feeds.": "매수 호가와 매도 호가가 교차하거나 모든 호가 피드에서 상위 호가 중간값이 상위 호가 중간값과 10% 이상 차이가 나는 호가 피드를 제거",
  "Requirements: 100 unique, actively-engaged signups with at least $1,000,000 trading volume by referrals.": "요건: 추천을 통해 최소 $1,000,000의 거래량이 있는 100명의 고유하고 적극적으로 참여하는 가입자",
  "Requirements: 50 unique, actively-engaged signups with at least $100,000 trading volume by referrals.": "요건: 추천을 통해 최소 $100,000를 베팅한 50명의 고유하고 적극적으로 참여하는 가입자",
  "Research lab": "연구실",
  "Reset fields": "필드 재설정",
  "Reset password": "비밀번호 재설정",
  "Responsive and secure trading platform": "반응이 빠르고 안전한 거래 플랫폼",
  "Result": "결과",
  "Retry": "",
  "Revenue Share": "수익 분배",
  "Reward": "보상",
  "Reward center": "보상 센터",
  "Rewards hub": "보상 허브",
  "Rewords": "보상",
  "Rich Trading Tools": "풍부한 트레이딩 도구",
  "Rich activities and rewards": "풍부한 활동과 보상",
  "Risk Control & Compliance Notice": "위험 관리 및 규정 준수 고지",
  "Risk Disclaimer": "위험 면책 조항",
  "Risk Warning": "위험 경고",
  "Risk-free trading with $10,000 in virtual funds": "가상 자금 10,000달러로 리스크 없는 거래",
  "Round In Progress": "라운드 진행 중",
  "Round ends in": "라운드 종료까지",
  "SA": "SA",
  "Safe": "안전",
  "Save": "저장",
  "Search": "검색",
  "Search crypto": "암호화폐 검색",
  "Sec": "초",
  "Second": "초",
  "Seconds": "초",
  "Security": "보안",
  "Security Verification": "보안 확인",
  "Seed": "시드",
  "Select a countdown period.": "카운트다운 기간을 선택합니다.",
  "Select countdown and spread (spread: the difference between the buy price and the exit price)": "카운트다운 및 스프레드(스프레드: 매수 호가와 매도 호가의 차이)를 선택합니다.",
  "Select your partner program revenue share": "파트너 프로그램 수익 배분 선택",
  "Sell": "판매",
  "Send": "보내기",
  "Send message": "메시지 보내기",
  "Send message successfully": "메시지 보내기 성공",
  "Service guide": "서비스 가이드",
  "Set a price to limit losses. Your position will be closed automatically if the market hits this price.": "손실을 제한할 가격을 설정합니다. 시장이 이 가격에 도달하면 포지션이 자동으로 청산됩니다.",
  "Set a target price where your position will be automatically closed to lock in profit.": "수익을 고정시키기 위해 자동으로 포지션이 종료될 목표 가격을 설정하십시오.",
  "Set password": "비밀번호 설정",
  "Set successfully": "설정 완료",
  "Set up": "설정",
  "Set up Google Authenticator": "",
  "Settings": "설정",
  "Share": "공유",
  "Share to": "공유 대상",
  "Share your Affiliate invitation link to friends and users.": "어필리에이트 초대 링크를 친구 및 다른 사용자와 공유하세요.",
  "Share your referral link or code": "추천 링크 또는 코드 공유",
  "Show live positions on chart": "차트에 실시간 포지션 표시",
  "Show my positions on chart": "차트에 내 포지션 표시",
  "Side": "사이드",
  "Sign in": "로그인",
  "Silver": "실버",
  "Simple": "간단",
  "Simple and intuitive usable interface": "간단하고 직관적으로 사용 가능한 인터페이스",
  "Simple integration": "간단 통합",
  "Simple way to earn money, The more invite, the more you will get!": "돈 버는 쉬운 방법, 초대를 많이 받을수록 더 많은 수익을 얻을 수 있습니다!",
  "Simple, Fast, Intelligence": "간편하고 빠르며 지능적인",
  "Size": "크기",
  "Something went wrong!": "",
  "Sorry, page not found!": "죄송합니다, 페이지를 찾을 수 없습니다!",
  "Sorry, we couldn't find the page you're looking for. Perhaps you've mistyped the URL? Be sure to check your spelling.": "찾고 계신 페이지를 찾을 수 없습니다. URL을 잘못 입력하셨나요? 맞춤법을 확인해 보세요.",
  "Sound": "소리",
  "Speed": "속도",
  "Spot Exchanges": "현물 거래소",
  "Spread": "스프레드",
  "Standard CS": "표준 CS",
  "Start": "시작",
  "Start Rate": "시작 요율",
  "Start Time": "시작 시간",
  "Start Time Invalid( hh : mm : ss )": "시작 시간 유효하지 않음( hh : mm : ss )",
  "Start time": "시작 시간",
  "Start trading": "트레이딩 시작",
  "Statistics": "통계",
  "Status": "상태",
  "Step-up group": "스텝업 그룹",
  "Stonks": "Stonks",
  "Stonks has 2.5% house edge and a 5% fee on profitable positions.": "Stonks는 하우스 에지가 2.5%이고 수익나는 베팅에 5%의 수수료가 부과됩니다.",
  "Stonks prices are generated using a provably fair algorithm.": "Stonks 가격은 공정한 알고리즘을 사용하여 생성됩니다.",
  "Stonks prices are generated using a provably fair algorithm. The house edge is 2.5%.": "Stonks 가격은 입증된 공정한 알고리즘을 사용하여 생성됩니다. 하우스 에지는 2.5%입니다.",
  "Stop Loss": "손절",
  "Stop loss at price": "손절매 가격",
  "Stop loss price cannot be through bust price": "손절가는 청산가를 초과할 수 없습니다.",
  "Stop-Loss (SL)": "손절매 (SL)",
  "Strategy planning": "전략 계획",
  "Submit": "제출하기",
  "Submit request": "요청 제출",
  "Subscribe to as many levels of depth as available using each exchange's streaming APIs.": "각 거래소의 스트리밍 API를 사용하여 가능한 깊은 수준의 정보에 접하세요.",
  "Switch Dark or Light mode according to your preference": "취향에 따라 다크 또는 라이트 모드를 전환하세요.",
  "Symbol": "심볼",
  "Symbol for extra security": "보안 강화를 위한 기호",
  "System": "시스템",
  "System Random: 300 lucky winners will be randomly selected.": "무작위 시스템 : 300명의 행운의 당첨자가 무작위로 선정됩니다.",
  "TP/SL": "TP/SL",
  "Take Profit": "수익 실현",
  "Take profit at price": "수익 실현 가격",
  "Take-Profit (TP)": "이익 실현 (TP)",
  "Tap Trading": "트레이딩 시작하기",
  "Tap to predict — quick moves, instant results.": "예측하려면 탭하세요 - 빠른 행동과 즉각적인 결과.",
  "Target Market": "타겟 마켓",
  "Tell us the reason for contacting us": "문의하는 이유를 알려주세요",
  "Test various trading tools and strategies": "다양한 거래 도구와 전략을 테스트",
  "Thank you for your request, it should generally be reviewed within 24 hours": "요청을 보내 주셔서 감사합니다, 일반적으로 24시간 이내에 검토가 완료됩니다.",
  "The CMC Fear and Greed Index is a proprietary tool developed by CoinMarketCap that measures the prevailing sentiment in the cryptocurrency market.": "CMC 공포와 탐욕 지수는 코인마켓캡에서 개발한 독점 도구로 암호화폐 시장의 지배적인 심리를 측정합니다.",
  "The Profit Margin Is As High As 90%": "90%에 달하는 높은 수익률",
  "The aggregate limit for your long/short positions across all cryptocurrencies is capped at <0>{{limitAmount}}</0>": "모든 암호화폐에 대한 매수/매도 포지션의 총 한도는 <0>{{limitAmount}}</0> 로 제한됩니다.",
  "The amount you currently have available to place an order.": "현재 주문할 수 있는 금액입니다.",
  "The bust price is the market price at which your position will be liquidated due to insufficient margin.": "청산 가격은 귀하의 포지션이 부족한 마진으로 인해 청산될 시장 가격입니다.",
  "The calculation steps are as follows:": "계산 단계는 다음과 같습니다:",
  "The cooperation method is open and transparent, and there is no need to worry about any hidden fees.": "협력 방식은 공개적이고 투명하며 숨겨진 수수료에 대해 걱정할 필요가 없습니다.",
  "The coupon code is invalid or expired": "쿠폰 코드가 유효하지 않거나 만료되었습니다",
  "The final index price is then calculated as the weighted average of the marginal mid-prices at each size. The weights are chosen to be the probability density of the exponential distribution, which is monotonically decreasing, resulting in a higher emphasis on prices closer to the top-of-book. The weights are given by:": "그런 다음 최종 지수 가격은 각 사이즈의 한계 중간 가격의 가중 평균으로 계산됩니다. 가중치는 지수 분포의 확률 밀도로 선택되며, 이는 단조롭게 감소하는 지수 분포의 확률 밀도로서 최고가에 가까운 가격에 더 높은 가중치를 부여합니다. 가중치는 다음과 같이 주어집니다:",
  "The first 8 bytes of the hash are converted to an unsigned 64-bit integer using little-endian encoding. This integer is then converted to a uniformly distributed floating point number. Using the inverse cumulative distribution function with the market's configured tick volatility (0.1%) as its standard deviation, we convert the floating point value to a normally distributed return and use it to update the market's price.": "해시의 처음 8바이트는 리틀 엔디안 인코딩을 사용하여 부호가 없는 64비트 정수로 변환됩니다. 그런 다음 이 정수는 균일하게 분포된 부동 소수점 숫자로 변환됩니다. 시장에 설정된 틱 변동성(0.1%)을 표준편차로 하는 역 누적 분포 함수를 사용하여 부동 소수점 값을 정규 분포 수익률로 변환하고 이를 사용하여 시장 가격을 업데이트합니다.",
  "The index price methodology has been designed to satisfy two important statistical properties of time series: the Markov and martingale properties. The Markov property refers to the memoryless nature of a stochastic process, which ensures that the conditional probability distribution of future values only depends on the current value. The martingale property implies that the current value of a stochastic process is also the expected value of future values. These two properties make Detrade`s index prices unbiased estimators of future prices, so that users can trade on the changes in value of the underlying cryptocurrencies without having to worry about the microstructure effects of individual exchanges.": "지수 가격 방법론은 시계열의 두 가지 중요한 통계적 특성인 마르코프와 마틴 게일 특성을 만족하도록 설계되었습니다. 마르코프 특성은 미래 값의 조건부 확률 분포가 현재 값에만 의존한다는 확률 과정의 메모리 없는 특성을 말합니다. 마팅게일 속성은 확률 과정의 현재 값이 미래 값의 기대값이기도 하다는 것을 의미합니다. 이 두 가지 속성 덕분에 디트레이드의 지수 가격은 미래 가격에 대한 편향되지 않은 추정치이므로 사용자는 개별 거래소의 미시적 구조 효과에 대해 걱정할 필요 없이 기본 암호화폐의 가치 변화에 따라 거래할 수 있습니다.",
  "The index provides insights into whether the market may be undervalued (extreme fear) or overvalued (extreme greed).": "지수는 시장이 과소 평가되었는지 (극도의 두려움) 또는 과대 평가되었는지 (극도의 탐욕)에 대한 통찰력을 제공합니다.",
  "The marginal buy and sell price functions are then used to define a marginal mid-price function given a size: ": "그런 다음 한계 매수 및 매도 가격 함수를 사용하여 크기가 주어진 한계 중간 가격 함수를 정의합니다: ",
  "The order has expired": "주문이 만료되었습니다.",
  "The output is:": "결과는 다음과 같습니다:",
  "The output of this calculation is a single index price that is used for both long and short positions in the Detrade trading game. Unlike with most other trading platforms, Detrade does not charge a bid-offer spread. Trading with a single price makes it possible to speculate on short-term price moves for which a bid-offer spread would be prohibitively expensive.": "이 계산의 결과는 Detrade 트레이딩 게임에서 롱 및 숏 베팅에 모두 사용되는 단일 지수 가격입니다. 대부분의 다른 거래 플랫폼과 달리 Detrade에서는 매수-매도 스프레드를 부과하지 않습니다. 단일 가격으로 거래하면 매수-매도 스프레드가 엄청나게 비싼 단기 가격 변동에 대해 투기할 수 있습니다.",
  "The platform may adjust the campaign based on market and policy changes. Updates will be posted via official announcements.": "플랫폼은 시장 및 정책 변화에 따라 캠페인을 조정할 수 있습니다. 업데이트는 공식 공지를 통해 게시됩니다.",
  "The platform provides BTC, ETH and other mainstream currency trading pairs, and will continue to update popular currency trading pairs.": "이 플랫폼은 BTC, ETH 및 기타 주요 통화 거래 쌍을 제공하며, 인기 있는 통화 거래 쌍을 계속 업데이트할 예정입니다.",
  "The price will be reset to $1,000 at 00:00 UTC every day, and any pending orders will be automatically settled during the reset.": "가격은 한국시간 기준 매일 09:00에 $1,000로 초기화되며, 대기 중인 주문은 초기화 시 자동으로 정산됩니다.",
  "The prize pool of the competition is closely dependent on the previous day's bets. The more players bet, the larger the prize pool. The current prize pool will be displayed on the competition page.": "대회 상금풀은 전날의 베팅에 따라 달라집니다. 더 많은 플레이어가 베팅할수록 상금 규모가 커집니다. 현재 상금풀은 대회 페이지에 표시됩니다.",
  "The products and services offered by Nexus Play LLC are not intended for residents of the United States, European Union, or any other jurisdictions where such services and products are prohibited by law. Nexus Play LLC does not solicit business or provide brokerage services to individuals or entities in these regions. It is the responsibility of potential clients to be aware of and comply with any applicable laws and regulations in their respective jurisdictions before engaging in online trading. By accessing this website and utilizing our services, you confirm that you are not a resident of the United States, European Union, or any other jurisdiction where our services are restricted.": "Nexus Play LLC에서 제공하는 제품과 서비스는 미국, 유럽연합 또는 해당 서비스 및 제품이 법으로 금지된 기타 관할권의 거주자를 대상으로 하지 않습니다. Nexus Play LLC는 이러한 지역의 개인이나 단체에 비즈니스를 권유하거나 중개 서비스를 제공하지 않습니다. 온라인 거래에 참여하기 전에 해당 관할권의 관련 법률 및 규정을 숙지하고 준수하는 것은 잠재 고객의 책임입니다. 본 웹사이트에 접속하여 당사 서비스를 이용함으로써 귀하는 미국, 유럽연합 또는 당사 서비스가 제한되는 기타 관할권의 거주자가 아님을 확인합니다.",
  "The rewards earned in this online event will be automatically credited to the player's balance.": "이 온라인 이벤트에서 획득한 보상은 플레이어의 잔고에 자동으로 적립됩니다.",
  "The seed is encoded into a 64-character lowercase hexadecimal string and concatenated with the string representation of the current tick counter value. A hash of the combined string is then calculated using the BLAKE2b hash function with a 256-bit digest size. By using a cryptographic hash function, we ensure that price changes are random and unpredictable before the seed is revealed, but fully reproducible once the seed is known.": "시드는 64자 소문자 16진수 문자열로 인코딩되고 현재 틱 카운터 값의 문자열 표현과 연결됩니다. 그런 다음 결합된 문자열의 해시는 256비트 다이제스트 크기의 BLAKE2b 해시 함수를 사용하여 계산됩니다. 암호화 해시 함수를 사용하면 시드가 공개되기 전에는 가격 변동이 무작위적이고 예측할 수 없지만, 시드가 알려지면 완전히 재현할 수 있습니다.",
  "The settlement formula is open and transparent and can be calculated in real time.": "정산 공식은 공개적이고 투명하며 실시간으로 계산할 수 있습니다.",
  "The system displays the winning and losing results of the UP and DOWN capital pools. When you make a profit, you will see your profit amount.": "시스템은 업/다운 자금 풀의 승패 결과를 표시합니다. 수익이 발생하면 수익 금액이 표시됩니다.",
  "The system is under maintenance and upgrade, please visit later": "시스템 유지보수 및 업그레이드 중이므로 나중에 다시 방문해 주세요.",
  "The trade will complete in 5s.": "거래는 5초 안에 완료됩니다.",
  "The trade will complete in <0>{{countdown}}s</0>.": "거래는 <0>{{countdown}}초</0> 내에 완료됩니다.",
  "The trading bonus is a <0>marketing incentive</0> provided by Detrade to help users explore our trading system. Bonus funds <1>cannot be withdrawn<1>, but profits from using them can affect your real account balance.": "트레이딩 보너스는 사용자가 당사의 거래 시스템을 탐색할 수 있도록 Detrade에서 제공하는 <0>마케팅 인센티브입니다</0>. 보너스 자금 <1>은 인출할 수 없습니다<1>, 그러나 이를 사용한 수익은 실제 계좌 잔액에 영향을 줄 수 있습니다.",
  "The trading symbol will be replaced regularly.": "트레이딩 심볼은 정기적으로 교체됩니다.",
  "The winners will be announced on the current page every Sunday at 10 PM (UTC), and the next draw will start 2 hours after the last draw.": "당첨자는 매주 일요일 오후 10시(UTC)에 현재 페이지에서 발표되며, 다음 추첨은 마지막 추첨 2시간 후에 시작됩니다.",
  "Theme": "테마",
  "There is no limit to how much you can earn. The more friends you invite, The more rewards you will receive.": "적립할 수 있는 금액에는 제한이 없습니다. 더 많은 친구를 초대할수록 더 많은 보상을 받을 수 있습니다.",
  "These are deducted from your account balance, and insufficient funds will result in automatic position closure.": "계좌 잔고에서 차감되며, 잔고가 부족하면 포지션이 자동으로 청산됩니다.",
  "This event is only available to users in eligible countries and regions as defined by platform compliance policies.": "이 이벤트는 플랫폼 규정 준수 정책에 정의된 적격 국가 및 지역의 사용자만 참여할 수 있습니다.",
  "This field is required": "이 필드는 필수 입력 사항입니다",
  "This includes your IP address, browser type, operating system, access times, and the pages you have viewed directly before and after accessing our Platform.": "여기에는 귀하의 IP 주소, 브라우저 유형, 운영 체제, 액세스 시간, 당사 플랫폼에 액세스하기 전후에 귀하가 직접 본 페이지가 포함됩니다.",
  "This includes your name, email address, telephone number, postal address, date of birth, and any other information you provide when registering for an account or using our services.": "여기에는 귀하의 이름, 이메일 주소, 전화번호, 우편 주소, 생년월일 및 계정 등록 또는 서비스 이용 시 제공한 기타 정보가 포함됩니다.",
  "This index ranges from 0 to 100, where a lower value indicates extreme fear, and a higher value indicates extreme greed.": "이 지수는 0에서 100까지의 범위를 가지며, 값이 낮을수록 극도의 두려움을 나타내고, 값이 높을수록 극도의 탐욕을 나타냅니다.",
  "This is in conjunction with the specific limits per cryptocurrency, which are detailed below.": "이는 아래에 자세히 설명되어 있는 암호화폐별 특정 한도와 연계되어 있습니다.",
  "This is why you should promote Detrade:": "Detrade를 홍보해야 할 이유는 다음과 같습니다:",
  "This site is protected by reCAPTCHA and the Google Privacy Policy and Terms of Service apply.": "이 사이트는 reCAPTCHA로 보호되며 Google 개인정보처리방침 및 서비스 약관이 적용됩니다.",
  "Through the Detrade partnership program, you can unlock increased affiliate commissions, exclusive sponsored events, and other unique benefits. Want to learn more? Keep reading!": "Detrade 파트너십 프로그램을 통해 제휴 커미션 인상, 독점 스폰서 이벤트 및 기타 특별한 혜택을 누릴 수 있습니다. 자세히 알아보고 싶으신가요? 계속 읽어보세요!",
  "Time": "시간",
  "Time and payout": "시간 및 지불금",
  "Time closed": "종료 시간",
  "Time opened": "시작 시간",
  "Time remaining": "남은 시간",
  "Tips": "팁",
  "Tips: Usually takes {{hours}} hours to process, may take longer, the specific time depends on the merchant's time limit.": "팁: 일반적으로 처리하는 데 {{hours}} 시간이 걸리지만 더 오래 걸릴 수도 있으며 구체적인 시간은 판매자의 시간 제한에 따라 다릅니다.",
  "To": "To",
  "To analyze trends, monitor usage, and conduct research to improve our services.": "서비스 개선을 위한 트렌드 분석, 사용 모니터링과 연구 수행.",
  "To ensure the safety of your account, withdrawals will be suspended for 24 hours once the Google 2FA authentication is removed.": "계정의 안전을 위해 Google 2FA 인증이 제거되면 24시간 동안 출금이 일시 중지됩니다.",
  "To maintain fairness and integrity, Detrade will monitor accounts participating in the bonus program through behavioral and technical checks, including but not limited to device fingerprinting, IP tracking, and transaction pattern analysis.": "공정성과 무결성을 유지하기 위해, Detrade는 기기 지문 추적, IP 추적 및 거래 패턴 분석을 포함하되 이에 국한되지 않는 행동 및 기술 검사를 통해 보너스 프로그램에 참여하는 계정을 모니터링할 것입니다.",
  "To manage your account, process transactions, and provide you with the services you request.": "귀하의 계정을 관리하고, 거래를 처리하고, 귀하가 요청한 서비스를 제공",
  "To monitor for fraud, enforce our terms of service, and comply with legal and regulatory requirements.": "사기를 모니터링하고, 서비스 약관을 시행하며, 법률 및 규제 요건을 준수",
  "To protect the security of your account, withdrawals will be disabled for 24 hours after you change your password.": "계정의 보안을 보호하기 위해 비밀번호를 변경한 후에는 24시간 동안 인출이 비활성화",
  "To provide fair and reliable pricing for the trading games, Detrade calculates a composite index price every 500 milliseconds that is derived from real-time price feeds to the worlds most liquid spot and derivative cryptocurrency exchanges. By incorporating many price sources, the Detrade index is robust to market manipulation, technical issues, and other anomalous trading activity that may occur on individual exchanges from time to time.": "트레이딩 게임에 공정하고 신뢰할 수 있는 가격을 제공하기 위해 Detrade는 세계에서 가장 유동성이 높은 현물 및 파생 암호화폐 거래소의 실시간 가격 피드에서 파생된 500밀리초마다 종합 지수 가격을 계산. 다양한 가격 소스를 통합함으로써 Detrade 지수는 시장 조작, 기술적 문제 및 개별 거래소에서 때때로 발생할 수 있는 기타 비정상적인 거래 활동에 강력하게 대응할 수 있습니다.",
  "To send you updates, security alerts, and administrative messages, and to respond to your inquiries and requests.": "업데이트, 보안 알림 및 관리 메시지를 보내고 문의 및 요청에 응답",
  "To tailor our content and advertisements to your interests and preferences.": "사용자의 관심사와 선호도에 맞게 콘텐츠와 광고를 맞춤화",
  "To trading center": "트레이딩 센터로",
  "To understand how users interact with our Platform, diagnose technical issues, and enhance the functionality and trader experience.": "사용자가 플랫폼과 상호작용하는 방식을 이해하고, 기술적 문제를 진단하며, 기능 및 트레이더 경험을 개선합니다.",
  "Today's Pnl": "오늘의 손익",
  "Top": "Top",
  "Top tokens": "Top 토큰",
  "Top trade": "Top 트레이딩",
  "Top-tier account manager": "최상위 계정 관리자",
  "Total Trades": "총 트레이딩",
  "Total commission": "총 커미션",
  "Total participated tickets for this round <0>{{total}}</0>": "이번 라운드의 총 참가 티켓 수 <0>{{total}}</0>",
  "Total prize won": "총 상금",
  "Total profit": "총 수익",
  "Total tickets": "총 티켓",
  "Total traders": "총 트레이더",
  "Total trades": "총 트레이딩",
  "Trade": "트레이딩",
  "Trade for prestige": "명성을 위한 거래",
  "Trade history": "트레이딩 이력",
  "Trade like a rhythm master": "리듬 마스터처럼 거래하기",
  "Trade on the price going down if you think the price will fall. If the price goes down, you will generate profit.": "가격이 하락할 것 같으면 가격 하락에 거래하세요. 가격이 하락하면 수익이 발생합니다.",
  "Trade on the price going up if you think the price will rise. If the price goes up, you will generate profit.": "가격이 오를 것 같으면 가격 상승에 거래하세요. 가격이 상승하면 수익을 얻게 됩니다.",
  "Trade to Win": "거래하기",
  "Trade to rank up": "거래로 순위 올리기",
  "Trade with $10,000 in virtual funds": "가상 자금 $10,000로 거래",
  "Trader": "트레이더",
  "Trades": "트레이딩",
  "Trading": "트레이딩",
  "Trading Amount": "트레이딩 금액",
  "Trading Platform": "트레이딩 플랫폼",
  "Trading Smarter, Earning Better": "더 스마트한 트레이딩, 더 나은 수익",
  "Trading Volume": "거래량",
  "Trading amount is too large for selected multiplier for selected stop loss price": "선택한 손절매 가격에 대해 선택한 배수에 비해 트레이딩 금액이 너무 큽니다.",
  "Trading bonus trial": "트레이딩 보너스 체험",
  "Trading center": "트레이딩 센터",
  "Trading indicators and signals": "트레이딩 지표 및 신호",
  "Trading involves risk. Please ensure you understand what you're doing before using leverage or bonus funds. Detrade is not liable for any losses incurred through bonus trading.": "트레이딩은 위험을 수반합니다. 레버리지 또는 보너스 펀드를 사용하기 전에 자신이 무엇을 하고 있는지 이해하시기 바랍니다. Detrade에서는 보너스 거래로 인해 발생한 손실에 대해 책임을 지지 않습니다.",
  "Trading is paused daily from {{startTime}} to {{endTime}} ({{timeZone}}) and during weekends. Please settle your orders in advance.": "{{startTime}} ~ {{endTime}} ({{timeZone}}) 및 주말에는 매일 거래가 일시 중지됩니다. 미리 주문을 결제해 주시기 바랍니다.",
  "Trading tournaments,regular bonuses,gifts,promo codes and trading competitions are available for any trader to use or participate in.": "트레이딩 토너먼트, 정기 보너스, 선물, 프로모션 코드, 트레이딩 대회는 모든 트레이더가 이용하거나 참여할 수 있습니다.",
  "Traffic Owners": "트래픽 소유자",
  "Transaction Completed": "거래 완료",
  "Transaction details": "거래 세부 정보",
  "Transactions": "거래",
  "Transition details": "거래 세부 정보",
  "Transparency & Security": "투명성 및 보안",
  "Trigger price is too close to bust price": "트리거 가격이 청산 가격에 너무 가깝습니다.",
  "Trigger price is too close to current price": "트리거 가격이 현재 가격에 너무 가깝습니다.",
  "Trusted by": "신뢰 받는",
  "Trusted by millions of users.": "수백만 명의 사용자가 신뢰합니다.",
  "Try": "시도하기",
  "Try a quick demo": "빠른 데모 체험하기",
  "Try out all the benefits offered by the platform on a demo account with virtual currency,without real investment and without any risk involved.": "실제 투자나 위험 부담 없이 가상 화폐 데모 계정으로 플랫폼이 제공하는 모든 혜택을 체험해 보세요.",
  "Turn every action into rewards. Start trading today.": "모든 액션을 보상으로 전환하세요. 지금 바로 거래를 시작하세요.",
  "Txid": "Txid",
  "Type": "유형",
  "Type Your message": "메시지 입력",
  "UID": "UID",
  "UP": "UP",
  "USDT-Margined": "USDT-마진",
  "Unavailable daily from {{startTime}} to {{endTime}} ({{timeZone}}) and all day on weekends.": "매일 {{startTime}} ~ {{endTime}} ({{timeZone}}), 주말에는 하루 종일 이용할 수 없습니다.",
  "Unique experiences : From innovative trading challenges to streamlined crypto trading options and exclusive trading models, Detred offers an experience you won t find anywhere else.": "독특한 경험: 혁신적인 트레이딩 과제부터 간소화된 암호화폐 거래 옵션과 독점 거래 모델에 이르기까지 Detrade는 다른 곳에서는 찾아볼 수 없는 경험을 제공합니다.",
  "Unlock Diamond": "다이아몬드 잠금 해제",
  "Unlock Top Traders, Achieve": " 최고 트레이더 잠금 해제하고 달성",
  "Unnecessary. Detrade is a technology provider and you can purchase our solutions from any country.": "불필요합니다. Detrade는 기술 제공업체로서 어느 나라에서나 솔루션을 구매할 수 있습니다.",
  "Up": "Up",
  "Up & Down": "Up & Down",
  "Up Down": "Up Down",
  "Up Or Down?": "Up Or Down?",
  "Up Wins": "Up 승리",
  "Update Success": "업데이트 성공",
  "Updated at {{time}}": "{{time}}에 업데이트됨",
  "Updated timely": "적시에 업데이트",
  "Uppercase or lowercase letters": "대문자 또는 소문자",
  "Usage Instructions & Limitations": "사용 지침 및 제한 사항",
  "Used": "사용됨",
  "User Agreement and Terms & Conditions": "사용자 계약 및 이용 약관",
  "User ID": "사용자 ID",
  "User name": "사용자 이름",
  "Username": "사용자 이름",
  "Users must select or participate in trading related trading pairs to enjoy this activity.": "이 활동을 즐기려면 관련 트레이딩 페어를 선택하거나 트레이딩에 참여해야 합니다.",
  "Using multiple accounts to bypass trading limits is strictly prohibited and may result in account suspension or penalties.": "여러 개의 계정을 사용하여 거래 한도를 우회하는 행위는 엄격히 금지되며 계정 정지 또는 벌금형에 처해질 수 있습니다.",
  "Using the composite order book, a function is defined to represent the marginal price to buy or sell a given amount. For example, the marginal buying function is:": "복합 호가창을 사용하면 주어진 금액을 매수 또는 매도할 수 있는 한계 가격을 나타내는 함수를 정의할 수 있습니다. 예를 들어 한계 매수 함수는 다음과 같습니다:",
  "Using two-factor authentication is highly recommended because it protects your account with both your password and your phone.": "2단계 인증은 비밀번호와 휴대폰으로 계정을 보호할 수 있으므로 적극 권장합니다.",
  "VIP": "VIP",
  "VIP group": "VIP 그룹",
  "Validity period: within 14 days after activation": "유효 기간: 활성화 후 14일 이내",
  "Verifiable fairness": "검증 가능한 공정성",
  "Verification": "인증",
  "Verification Example": "인증 예시",
  "Verification code failed": "인증 코드가 실패",
  "Verification email sent. Check your inbox.": "인증 이메일이 전송되었습니다. 받은 편지함을 확인하세요.",
  "Verified": "인증됨",
  "Verify": "인증",
  "Verify Fairness": "공정성 확인",
  "Verify fairness": "공정성 확인",
  "View details": "상세정보 보기",
  "View more": "더 보기",
  "Volume": "수량",
  "Volume (24h)": "거래량 (24시간)",
  "Voucher code": "바우처 코드",
  "Wager": "베팅",
  "Wager <0>{{amount}}</0> To Reach": "<0>{{amount}}</0> 을 베팅하고 도달하는",
  "Wait For Next Round": "다음 라운드 대기",
  "Wait until there are at least 6 valid price feeds. If there are not enough price feeds, the Detrade index price will not be updated.": "유효한 가격 피드가 6개 이상 나올 때까지 기다리세요. 가격 피드가 충분하지 않으면 Detrade 지수 가격이 업데이트되지 않습니다.",
  "Wallet": "지갑",
  "Want to join the Detrade partnership program? Contact our support team to get started!": "Detrade 파트너십 프로그램에 참여하고 싶으신가요? 시작하려면 지원팀에 문의하세요!",
  "Watch play demo": "플레이 데모 보기",
  "We collect information about your activity on our Platform, including trading activity, preferences, and engagement with our content.": "당사는 거래 활동, 선호도, 콘텐츠 참여 등 플랫폼에서 귀하의 활동에 대한 정보를 수집합니다.",
  "We collect several types of information from and about users of our Platform, including:": "당사는 플랫폼 사용자로부터 다음과 같은 여러 유형의 정보를 수집합니다:",
  "We have excellent technical and operational teams to continuously meet customer needs and provide customers with more guarantees.": "당사는 우수한 기술 및 운영 팀을 보유하여 고객의 요구를 지속적으로 충족하고 고객에게 더 많은 보증을 제공합니다.",
  "We implement a variety of security measures to protect your personal information from unauthorized access, use, or disclosure. These measures include encryption, access controls, and secure storage. However, no method of transmission over the Internet or method of electronic storage is 100% secure, and we cannot guarantee its absolute security.": "당사는 사용자의 개인정보를 무단 액세스, 사용 또는 공개로부터 보호하기 위해 다양한 보안 조치를 시행하고 있습니다. 이러한 조치에는 암호화, 액세스 제어, 보안 저장 등이 포함됩니다. 그러나 인터넷을 통한 전송 방법이나 전자적 저장 방법은 100% 안전하지 않으며, 당사는 절대적인 보안을 보장할 수 없습니다.",
  "We look forward to seeing you become a member of our growing alliance family and help us shape Detrade's future together!": "성장하는 얼라이언스 가족의 일원이 되어 Detrade의 미래를 함께 만들어가기를 기대합니다!",
  "We may collect financial information such as bank account numbers, credit card details, and transaction history to facilitate transactions and comply with regulatory requirements.": "당사는 거래를 원활하게 하고 규제 요건을 준수하기 위해 은행 계좌 번호, 신용카드 정보 및 거래 내역과 같은 금융 정보를 수집할 수 있습니다.",
  "We may collect information about your location if you permit us to do so, using technologies such as GPS, Wi-Fi, or cell tower data.": "당사는 귀하가 허용하는 경우 GPS, Wi-Fi 또는 기지국 데이터와 같은 기술을 사용하여 귀하의 위치에 대한 정보를 수집할 수 있습니다.",
  "We may disclose your information if required to do so by law or in response to valid requests by public authorities (e.g., a court or a government agency).": "당사는 법률에 의해 요구되거나 공공 기관(예: 법원 또는 정부 기관)의 유효한 요청에 따라 귀하의 정보를 공개할 수 있습니다.",
  "We may disclose your information to protect the rights, property, or safety of Detrade, our users, or others, and to enforce our terms and conditions.": "당사는 사용자와 타인의 권리, 재산 또는 안전을 보호하고 당사의 이용약관을 집행하기 위해 귀하의 정보를 공개할 수 있습니다.",
  "We may share or transfer your information in connection with, or during negotiations of, any merger, sale of company assets, financing, or acquisition of all or a portion of our business by another company.": "당사는 합병, 회사 자산 매각, 자금 조달 또는 다른 회사에 의한 당사 사업의 전부 또는 일부 인수와 관련하여 또는 협상 중에 귀하의 정보를 공유하거나 이전할 수 있습니다.",
  "We may share your information with third parties if you provide your consent to do so.": "당사는 귀하가 동의하는 경우 귀하의 정보를 제3자와 공유할 수 있습니다.",
  "We may share your information with third parties in the following circumstances:": "당사는 다음과 같은 상황에서 귀하의 정보를 제3자와 공유할 수 있습니다:",
  "We may share your information with third-party service providers who perform services on our behalf, such as payment processing, data analysis, email delivery, and hosting services.": "당사는 결제 처리, 데이터 분석, 이메일 전송, 호스팅 서비스 등 당사를 대신하여 서비스를 수행하는 제3자 서비스 제공업체와 회원님의 정보를 공유할 수 있습니다.",
  "We offer the widest range of derivatives trading options, attracting over 2.5 million online traders worldwide. Our technology delivers an intuitive and powerful trading experience, allowing our clients to more effectively understand risk and make informed trading decisions.": "전 세계 250만 명 이상의 온라인 트레이더가 이용하는 가장 광범위한 파생상품 거래 옵션을 제공합니다. 당사의 기술은 직관적이고 강력한 거래 경험을 제공하여 고객이 리스크를 보다 효과적으로 이해하고 정보에 입각한 거래 결정을 내릴 수 있도록 지원합니다.",
  "We provide a simple and easy-to-operate trading platform,so that everyone can become a trader.": "누구나 트레이더가 될 수 있도록 간단하고 조작하기 쉬운 거래 플랫폼을 제공합니다.",
  "We provide a step-by-step guide on attracting players to your platform, along with marketing materials that have proven effective.": "당사는 플레이어를 플랫폼으로 끌어들이는 단계별 가이드와 함께 효과가 입증된 마케팅 자료를 제공합니다.",
  "We reserve the right to cancel bonuses and related profits under the following conditions:": "당사는 다음 조건에 따라 보너스 및 관련 수익을 취소할 권리를 보유합니다:",
  "We use cookies, web beacons, and other tracking technologies to collect information about your use of our Platform and to enhance your trader experience.": "당사는 쿠키, 웹 비콘 및 기타 추적 기술을 사용하여 귀하의 플랫폼 사용에 대한 정보를 수집하고 트레이더 경험을 개선합니다.",
  "We use cutting-edge technology to provide the fastest transactions without delays or interruptions in the operation of the trader interface.": "트레이더 인터페이스의 작동 지연이나 중단 없이 가장 빠른 거래를 제공하기 위해 최첨단 기술을 사용합니다.",
  "We use the information we collect for various purposes, including:": "당사는 수집한 정보를 다음과 같은 다양한 목적으로 사용합니다:",
  "We will contact you within 3 working days, please check your email regularly": "영업일 기준 3일 이내에 연락드리오니 정기적으로 이메일을 확인하시기 바랍니다.",
  "We will retain your personal information for as long as necessary to fulfill the purposes for which it was collected, including to comply with legal, regulatory, or business requirements.": "당사는 법률, 규제 또는 비즈니스 요구 사항을 준수하는 등 수집 목적을 달성하는 데 필요한 기간 동안 귀하의 개인정보를 보유합니다.",
  "Website for PC": "PC용 웹사이트",
  "Website for smartphones": "스마트폰용 웹사이트",
  "Week": "주",
  "Week's Pnl": "주간 손익",
  "Weekly raffle": "주간 추첨",
  "Welcome Bonus": "환영 보너스",
  "Welcome To": "환영합니다",
  "Welcome To Demo Trading ": "데모 트레이딩에 오신 것을 환영합니다 ",
  "Welcome to Detrade Connect": "Detrade Connect로 어서 오세요",
  "Welcome to Detrade, a leading binary options trading platform. Before you begin using our platform, please carefully read and understand the following terms and conditions. By accessing or using Detrade's platform,you agree to be bound by these terms and conditions.If you do not agree with any part of these terms,you must not use our platform.": "선도적인 바이너리 옵션 거래 플랫폼인 Detrade에 오신 것을 환영합니다. 당사 플랫폼 사용을 시작하기 전에 다음 이용 약관을 주의 깊게 읽고 이해하시기 바랍니다. Detrade 플랫폼에 액세스하거나 사용함으로써 귀하는 본 약관을 준수하는 데 동의하며, 본 약관의 일부에 동의하지 않는 경우 당사 플랫폼을 사용해서는 안 됩니다.",
  "Welcome to Stonks! The price will be reset to $1,000 at 00:00 UTC every day, and any pending orders will be automatically settled during the reset.": "Stonks에 오신 것을 환영합니다! 가격은 매일 00:00 UTC에 1,000달러로 초기화되며, 초기화 시 대기 중인 주문은 자동으로 정산됩니다.",
  "Welcome to detrade! To thank you for your support, we're offering <0>up to 50 USDT in trading bonus</0> for new users.Experience binary options trading with zero risk and real rewards!": "detrade에 오신 것을 환영합니다! 귀하의 지원에 감사드리며, 신규 사용자에게 <0>최대 50 USDT의 거래 보너스</0>를 제공합니다. 제로 리스크와 실제 보상을 경험하며 바이너리 옵션 거래를 즐겨보세요!",
  "What currencies can be deposited and withdrawn?": "어떤 통화를 입금하고 출금할 수 있나요?",
  "What does it mean?": "그건 무슨 뜻인가요?",
  "What is Detrade Connect?": "Detrade Connect란 무엇인가요?",
  "What operational expenses could Partner have?": "파트너는 어떤 운영 비용을 부담할 수 있나요?",
  "What would you like your new limit to be? (max 500% of current limit)": "새로운 한도는 얼마로 설정하시겠습니까? (현재 한도의 최대 500%)",
  "When the countdown ends, it enters the preparation settlement process. The system records the starting price after the countdown ends (at the first flag). When the K-line runs for a period of time, the system records the ending price (at the second flag). Compare the end price and the start price. If the end price is greater than the start price, the trader who chooses the UP direction wins. Otherwise, the trader who chooses the DOWN direction wins.": "카운트다운이 종료되면 준비 정산 프로세스에 들어갑니다. 시스템은 카운트다운이 종료된 후 시작가(첫 번째 플래그)를 기록합니다. K-라인이 일정 시간 동안 실행되면 시스템은 종료 가격(두 번째 플래그)을 기록합니다. 종료 가격과 시작 가격을 비교합니다. 종가가 시작가보다 높으면 상승 방향을 선택한 트레이더가 승리합니다. 그렇지 않으면 DOWN 방향을 선택한 트레이더가 승리합니다.",
  "When the dual conditions are met, you will receive profits.": "두 가지 조건이 모두 충족되면 수익을 얻게 됩니다.",
  "When traded on a traditional exchange with a central limit order book, large taking orders will generally cross with resting orders beyond the best bid or offer, resulting in an average fill price worse than the top-of-book price. Market makers restrict the amount of liquidity that they're willing to offer at the top-of-book because of the additional risk that large orders represent. Rather than require large orders to be filled at multiple prices, Detrade instead uses a market impact formula to set the closing price for winning trades (losing manually-closed trades are unaffected) to replicate the market impact of large taking orders, but in a more consistent and predictable way. The easiest way to see the exact market impact effects is to use the ROI Calculator found on the futures trading page.": "중앙 지정가 주문창이 있는 기존 거래소에서 거래할 경우, 일반적으로 대량 매수 주문은 최고가 매수 또는 매도 호가를 넘어서는 지정가 주문과 교차하여 평균 체결 가격이 호가창 가격보다 낮아집니다. 마켓 메이커들은 대량 주문에 따른 추가 위험 때문에 호가창에서 제공할 수 있는 유동성 양을 제한합니다. 대량 주문을 여러 호가에 체결하도록 하는 대신, Detrade는 시장 영향 공식을 사용하여 체결된 거래의 종가를 설정하여(수동으로 체결된 거래는 영향을 받지 않음) 대량 주문의 시장 영향을 보다 일관되고 예측 가능한 방식으로 재현합니다. 정확한 시장 영향 효과를 확인하는 가장 쉬운 방법은 선물 거래 페이지에 있는 ROI 계산기를 사용하는 것입니다.",
  "When will the commission be distributed?": "커미션은 언제 지급되나요?",
  "When your friend's trading ends, you can receive an immediate commission for that trading.": "친구의 트레이딩이 종료되면 해당 트레이딩에 대한 수수료를 즉시 받을 수 있습니다.",
  "Where <0>P_close</0> is <1>P_open*(1-1/multiplier_leverage)</1> for busts or the stop loss price.": "<0>P_close</0>가 손절가 또는 손절매 가격의 경우 <1>P_open*(1-1/배수_레버리지)</1>일 때",
  "Where <0>p_i | i in 1..N</0> and <1>s_i|i in 1..N</1> are the buy prices and sizes sorted in increasing distance from the top-of-book. This function gives the maximum price one would pay to buy an amount <2>s</2>": "여기서 <0>p_i | i는 1...N</0>, <1>s_i|i는 1...N의</1> 은 구매 가격과 책 상단에서 거리가 멀어질수록 정렬된 크기입니다. 이 함수는 수량 <2>s</2>를 구매하기 위해 지불할 수 있는 최대 가격을 제공합니다.",
  "Where <0>v_i</0> are the sizes at which the mid-prices are calculated and are defined as the union of the cumulative buy and sell sizes from the composite order book. <1>L</1> is a scaling factor defined as <2>1/V</2>, where <3>V</3> is the maximum size at which a mid-price is calculated and is defined as the minimum of the sum of buying and selling sizes in the composite order book.": "여기서 <0>v_i</0> 는 중간 가격이 계산되는 크기이며 종합 호가창에서 누적된 매수 및 매도 크기의 합으로 정의됩니다. <1>L</1> 은<2>1/V</2>로 정의된 스케일링 계수이며, 여기서 <3>V</3> 는 중간 가격이 계산되는 최대 크기이며 종합 호가창에서 매수 및 매도 크기를 합한 최소값으로 정의됩니다.",
  "Which currency pairs can be traded on Detrade?": "Detrade에서 어떤 통화쌍을 거래할 수 있나요?",
  "White label owners have zero costs in developing the platform. All they need is to focus on sales and marketing.": "화이트 라벨 소유자는 플랫폼 개발 비용이 전혀 들지 않습니다. 영업과 마케팅에만 집중하기만 하면 됩니다.",
  "Whitelist pre-booking": "화이트리스트 사전 예약",
  "Why Partner with Detrade?": "왜 Detrade와 파트너 관계를 맺어야 하나요?",
  "Why choose Detrade": "Detrade를 선택해야 하는 이유",
  "Why you must choose us?": "당사를 선택해야 하는 이유는?",
  "Wild": "와일드",
  "Will The Price Go Up Or Down": "가격이 오를까요 아니면 내릴까요",
  "Will the price go up or down ?": "가격이 오를까요 아니면 내릴까요 ?",
  "Win": "승리",
  "Win Crypto Tokens": "암호화폐 토큰 획득하기",
  "Win if the price breaks out — above the high or below the low.": "가격이 고점 또는 저점을 돌파하면 승리합니다.",
  "Win rate": "승률",
  "Winner": "승자",
  "Winning": "승리",
  "Winning Tickets": "당첨 티켓",
  "Winning prize details": "승리 상금 세부 정보",
  "With a PnL fee, you do not pay any fees to open or close the trade, and only a fraction of your profits (if any) is taken when you close the trade": "손익 수수료를 사용하면 거래를 개시하거나 청산하는 데 수수료를 지불하지 않으며, 거래를 청산할 때 수익의 일부(있는 경우)만 가져갑니다.",
  "With a flat fee enabled, you receive 100% of your profits but prepay a <0>flat fee that covers your entry, exit, and slippage</0> before entering the trade, like on a regular exchange": "정액 수수료를 활성화하면 수익의 100%를 받지만 일반 거래소에서와 같이 거래에 들어가기 전에 <0>진입, 결산, 슬리피지를 포함하는 정액 수수료를</0> 선불로 지불합니다.",
  "With exciting new features and updates on the horizon, now is the perfect time to start promoting Detlard .": "흥미로운 새 기능과 업데이트가 곧 출시될 예정이므로 지금이 바로 Detrade 홍보를 시작하기에 완벽한 시기입니다.",
  "Withdraw": "출금",
  "Withdraw Fee": "출금 수수료",
  "Withdraw Order Created": "출금 주문 생성됨",
  "Withdraw Processing": "출금 처리 중",
  "Withdraw Success": "출금 성공",
  "Withdraw is in progress": "",
  "Withdraw to": "다음으로 출금",
  "Withdraw your earnings 24/7": "24시간 언제든지 수익을 인출하세요",
  "Withdrawal fee": "출금 수수료",
  "Withdrawal fee discount": "출금 수수료 할인",
  "Yes": "예",
  "Yes, DeTrade Believes In Total Transparency And Offers All Data To You. You Can See All Of This Information In": "예, Detrade는 완전한 투명성을 믿으며 모든 데이터를 제공합니다. 이 모든 정보는 다음에서 확인할 수 있습니다.",
  "Yes, contact us at any time to upgrade your package.": "예, 언제든지 문의하여 패키지를 업그레이드할 수 있습니다.",
  "Yes, those who are not familiar with cryptocurrencies can Log In through social networks and fund them with bank cards.": "예, 암호화폐에 익숙하지 않은 분들도 소셜 네트워크를 통해 로그인하고 은행 카드로 자금을 조달할 수 있습니다.",
  "Yes, you can use both.": "예, 둘 다 사용할 수 있습니다.",
  "Yield": "수익률",
  "You can deposit and withdraw most of the mainstream digital currencies on the market, and the platform will also gradually launch the deposit and withdrawal functions of legal currencies.": "시중에 유통되는 대부분의 주요 디지털 화폐를 입출금할 수 있으며, 플랫폼은 점차 법정화폐의 입출금 기능도 출시할 예정입니다.",
  "You can share your invite link to your friend or your social media": "친구나 소셜 미디어에 초대 링크를 공유할 수 있습니다.",
  "You have the right to object to our processing of your personal information, under certain conditions.": "귀하는 특정 조건 하에서 당사가 귀하의 개인정보를 처리하는 데 반대할 권리가 있습니다.",
  "You have the right to request a copy of the personal information we hold about you.": "귀하는 당사가 보유한 귀하의 개인 정보 사본을 요청할 권리가 있습니다.",
  "You have the right to request that we correct any inaccuracies in your personal information.": "귀하는 당사에 귀하의 개인정보에 부정확한 내용이 있는 경우 정정을 요청할 권리가 있습니다.",
  "You have the right to request that we delete your personal information, subject to certain exceptions.": "귀하는 특정 예외를 제외하고 당사에 귀하의 개인 정보 삭제를 요청할 권리가 있습니다.",
  "You will receive 20% of the house edge of for each trading they place. if you have a many followers, you can contact us for more commission.": "팔로워가 많은 경우 팔로워가 거래할 때마다 하우스 에지의 20%를 받게 되며, 더 많은 커미션을 받으려면 당사에 문의하세요.",
  "You will receive approximately {nextCapitalCost} subsidy in the next hour, and the specific amount is subject to the funding rate at that time": "다음 한 시간 내에 약 {nextCapitalCost} 보조금을 받게 되며, 구체적인 금액은 당시의 펀딩 비율에 따라 달라질 수 있습니다.",
  "You won <0>{{award}}</0>": " <0>{{award}}</0>을 획득했습니다",
  "Your": "내",
  "Your Telegram": "내 텔레그램",
  "Your account level is assessed and updated on the": "계정 레벨은 다음에서 평가되고 업데이트됩니다-",
  "Your current limit is {{limit}}": "내 현재 한도는 {{limit}}",
  "Your current limits are: PnL Fee - {{pnl}}, Fixed Fee - {{Fixed}}": "현재 한도는 다음과 같습니다: 손익 수수료 - {{pnl}}, 고정 요금 - {{Fixed}}",
  "Your email": "내 이메일",
  "Your friends will be associated with you after they sign up": "친구들이 가입한 후 나와 연결됩니다.",
  "Your information, including personal information, may be transferred to and maintained on servers or databases located outside of your country or jurisdiction. By using our Platform, you consent to the transfer of your information to the United States or any other country in which Detrade or its service providers maintain facilities.": "개인정보를 포함한 귀하의 정보는 귀하의 국가 또는 관할권 외부에 위치한 서버 또는 데이터베이스로 전송되어 유지될 수 있습니다. 당사의 플랫폼을 사용함으로써 귀하는 귀하의 정보를 미국 또는 디트레이드 또는 그 서비스 제공업체가 시설을 유지하는 기타 국가로 전송하는 데 동의하는 것입니다.",
  "Your investment": "내 투자",
  "Your language selection applies to Detrade emails, SMS, in-app notifications, and all devices you're logged into.": "선택한 언어는 Detrade 이메일, SMS, 인앱 알림 및 로그인한 모든 기기에 적용됩니다.",
  "Your name": "내 이름",
  "Your profile is now private": "내 프로필이 이제 비공개입니다",
  "Your profile is now public": "내 프로필이 이제 공개되었습니다",
  "Your transfer amount has to MATCH the submission amount.": "송금 금액은 제출 금액과 일치해야 합니다.",
  "Zero Trading Fees": "거래 수수료 없음",
  "a) Document verification: Users may be required to upload copies of government-issued identification documents, such as a passport, driver's license,or national ID card.": "a) 서류 확인: 사용자는 여권, 운전면허증, 주민등록증 등 정부에서 발급한 신분증 사본을 업로드해야 할 수 있습니다.",
  "all assets": "모든 자산",
  "all status": "모든 상태",
  "approved": "승인됨",
  "b) **Performance Cookies**: These cookies collect information about how you use our Platform, such as which pages you visit most often. This information is used to improve the functionality of our Platform.": "b) **성능 쿠키**: 이 쿠키는 귀하가 가장 자주 방문하는 페이지 등 귀하의 플랫폼 사용 방식에 대한 정보를 수집합니다. 이 정보는 당사 플랫폼의 기능을 개선하는 데 사용됩니다.",
  "b) Address verification: Users may be required to provide proof of address, such as a utility bill or bank statement, to verify their residential address.": "b) 주소 확인: 사용자는 거주지 주소 확인을 위해 공과금 청구서나 은행 명세서 등의 주소 증명을 제출해야 할 수 있습니다.",
  "based on your latest performance and activity. Stay engaged and climb the ranks!": "최근 실적과 활동을 기준으로 순위를 매깁니다. 계속 참여하여 순위를 올리세요!",
  "basic information verification": "기본 정보 인증",
  "c) **Functional Cookies**: These cookies allow our Platform to remember choices you make (such as your username, language, or region) and provide enhanced, more personal features.": "c) **기능 쿠키**: 이러한 쿠키를 통해 플랫폼은 사용자 이름, 언어 또는 지역과 같은 사용자의 선택을 기억하고 보다 향상된 개인 맞춤형 기능을 제공할 수 있습니다.",
  "c) Biometric verification: Detrade may use biometric authentication methods, such as facial recognition or fingerprint scanning, to verify the identity of users.": "c) 생체 인증: Detrade에서는 사용자의 신원을 확인하기 위해 얼굴 인식 또는 지문 스캔과 같은 생체 인증 방법을 사용할 수 있습니다.",
  "change password": "비밀번호 변경",
  "chat rules": "채팅 규칙",
  "currency": "통화",
  "d) **Targeting/Advertising Cookies**: These cookies are used to deliver advertisements that are more relevant to you and your interests. They also help us measure the effectiveness of advertising campaigns.": "d) **타겟팅/광고 쿠키**: 이 쿠키는 회원님 및 회원님의 관심사와 더 관련성이 높은 광고를 제공하는 데 사용됩니다. 또한 광고 캠페인의 효과를 측정하는 데도 도움이 됩니다.",
  "date": "날짜",
  "day": "일",
  "demo": "데모",
  "deposit": "예금",
  "deposit with a 50% bonus": "50% 보너스와 함께 입금",
  "down": "down",
  "earn ticket": "티켓 얻기",
  "edit profile": "프로필 수정",
  "edit your avatar": "내 아바타 수정",
  "email": "이메일",
  "explanation": "설명",
  "failed": "실패",
  "forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
  "hold Diamond for 3 months — our VIP manager will invite you to access tailored Diamond+ privileges.": "3개월 동안 다이아몬드를 유지하세요 — 저희 VIP 매니저가 맞춤형 다이아몬드+ 특권에 접근할 수 있도록 초대드리겠습니다.",
  "init": "init",
  "liq price": "결산 가격",
  "live": "라이브",
  "loading...": "로딩 중...",
  "lucky poll": "행운의 투표",
  "medium": "중간",
  "month": "월",
  "more": "더 보기",
  "my tickets": "내 티켓",
  "name": "이름",
  "no": "no",
  "or": "또는",
  "order id": "주문 ID",
  "pending": "보류 중",
  "perks in total": "총 특전",
  "price": "가격",
  "prize": "상금",
  "processing": "처리 중",
  "rejected": "거부됨",
  "results": "결과",
  "rewards": "보상",
  "rewards list": "보상 목록",
  "search “Google Authenticator” and proceed to download.": "'Google 인증기'를 검색하고 다운로드를 진행합니다.",
  "seed": "시드",
  "strong": "강함",
  "success": "성공",
  "temporary rejected": "임시 거부됨",
  "terms and conditions": "이용 약관",
  "tickets number": "티켓 번호",
  "ticks": "틱",
  "time": "시간",
  "token": "토큰",
  "top": "top",
  "trader": "트레이더",
  "trading platform": "트레이딩 플랫폼",
  "two-Factor authentication": "2단계 인증",
  "up": "up",
  "voucher": "바우처",
  "wager": "베팅",
  "weak": "약함",
  "week": "주",
  "welcome gifts": "환영 선물",
  "withdraw": "출금",
  "{{field}} is required": "{{field}} 는 필수입니다",
  "{{ranking}} place - {{percent}} of the Daily Contest prize pool": "{{ranking}} 등 - 일일 대회 상금 풀의 {{percent}}",
  "{{step}}<0>of {{total}}</0>": "<0>{{total}}</0> 중 {{step}}",
  "|PnL|": "|손익|"
}
